<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
Maintained 2017-2025 by Gregor Santner <gsantner AT mailbox DOT org>

To the extent possible under law, the person who associated CC0 with
this file has waived all copyright and related or neighboring rights
to the public domain.

You should have received a copy of the CC0 legalcode along with this
work. If not, see <https://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/>.
-->
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="settings">脿路聝脿路聬脿露職脿路聝脿路聰脿露赂脿路聤</string>
    <string name="light">脿露聠脿露陆脿路聺脿露職脿露潞</string>
    <string name="dark">脿露聟脿露鲁脿路聰脿露禄脿路聰</string>
    <string name="delete">脿露赂脿露職脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="appearance">脿露麓脿路聶脿露卤脿路聰脿露赂</string>
    <string name="rename">脿露卤脿路聬脿路聙脿露颅 脿露卤脿露赂脿路聤 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="confirm_delete">脿露赂脿露職脿路聫 脿露炉脿路聬脿露赂脿路聯脿露赂 脿露颅脿路聞脿路聙脿路聰脿露禄脿路聰 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="do_you_really_want_to_delete_this_witharg">脿露聰脿露露脿露搂 脿露聡脿露颅脿路聤脿露颅脿露搂脿露赂 脿露赂脿路聶脿露赂 %s脿露赂脿路聬脿露職脿路聯脿露赂脿露搂 脿露聟脿路聙脿路聛脿路聤芒聙聧脿露潞脿露炉?</string>
    <string name="confirm_overwrite">脿露聥脿露漏脿路聮脿露卤脿路聤 脿露陆脿路聮脿路聙脿路聯脿露赂 脿露颅脿路聞脿路聙脿路聰脿露禄脿路聰 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="file_already_exists_overwerite">脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰脿路聙 脿露炉脿路聬脿露卤脿露搂脿露赂脿露颅脿路聤 脿露麓脿路聙脿露颅脿路聯, 脿露聥脿露漏脿路聮脿露卤脿路聤 脿露陆脿路聮脿露潞脿露卤脿路聤脿露卤脿露炉?</string>
    <string name="browse_filesystem">脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰 脿露麓脿露炉脿路聤脿露掳脿露颅脿路聮脿露潞 脿露麓脿路聮脿露禄脿路聮脿露職脿路聤脿路聝脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="title">脿路聛脿路聯脿露禄脿路聤脿路聜脿露潞</string>
    <string name="empty_directory">脿路聞脿路聮脿路聝脿路聤 脿露卤脿路聫脿露赂脿路聫脿路聙脿露陆脿路聮脿露潞</string>
    <string name="enter_name_of_folder">脿露聰脿露露脿露聹脿路職 脿路聠脿路聺脿露陆脿路聤脿露漏脿露禄脿露潞脿路職 脿露卤脿露赂 脿露聡脿露颅脿路聰脿路聟脿露颅脿路聤 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="create_folder">脿路聠脿路聺脿露陆脿路聤脿露漏脿露禄脿露潞 脿露卤脿路聮脿露禄脿路聤脿露赂脿路聫脿露芦脿露潞</string>
    <string name="create_new_document">脿露卤脿路聙 脿露陆脿路職脿露聸脿露卤脿露潞脿露職脿路聤 脿路聝脿路聫脿露炉脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="move">脿露聽脿露陆脿露卤脿露潞 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="info">脿露颅脿路聹脿露禄脿露颅脿路聰脿露禄脿路聰</string>
    <string name="file_folder_already_exists_please_use_a_different_name">脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰脿路聙/脿路聠脿路聺脿露陆脿路聤脿露漏脿露禄脿露潞 脿露炉脿路聬脿露卤脿露搂脿露赂脿露颅脿路聤 脿露麓脿路聙脿露颅脿路聯! 脿露職脿露禄脿路聰脿露芦脿路聫脿露職脿露禄 脿路聙脿路聶脿露卤脿露颅脿路聤 脿露卤脿露赂脿露職脿路聤 脿露路脿路聫脿路聙脿路聮脿露颅脿路聫 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="import_from_device">脿露聥脿露麓脿路聫脿露聜脿露聹脿露潞脿路聶脿露卤脿路聤 脿露聠脿露潞脿路聫脿露颅 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="import_">脿露聠脿露卤脿露潞脿露卤</string>
    <string name="append_to_witharg">%s脿露聭脿露職脿露颅脿路聰 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="select_folder">脿露露脿路聞脿路聫脿露陆脿路聰脿露赂 脿露颅脿路聹脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="edit">脿路聝脿露聜脿路聝脿路聤脿露職脿露禄脿露芦脿露潞</string>
    <string name="search_documents">脿露陆脿路職脿露聸脿露卤 脿路聝脿路聹脿露潞脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="share_to_arrow" tools:ignore="TypographyEllipsis">&#8230;脿露搂 脿露露脿路聶脿露炉脿路聫 脿露聹脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="share">脿露露脿路聶脿露炉脿路聫脿露聹脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="search">脿路聝脿路聹脿露潞脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="display_converted_markup">脿露麓脿露禄脿路聮脿路聙脿露禄脿路聤脿露颅脿露卤脿露潞 脿露職脿路聟 脿路聝脿露陆脿露職脿路聰脿露芦脿路聰 脿路聝脿露聜脿露炉脿露禄脿路聤脿路聛脿露卤脿露潞 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="editor">脿路聝脿露聜脿路聝脿路聤脿露職脿露禄脿露芦脿露潞 脿路聞脿路聺</string>
    <string name="folders">脿露露脿路聞脿路聫脿露陆脿路聰脿露赂脿路聤</string>
    <string name="files">脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰</string>
    <string name="document">脿露陆脿路職脿露聸脿露卤脿露潞</string>
    <string name="documents">脿露陆脿路職脿露聸脿露卤</string>
    <string name="html_as_plaintext">HTML (脿路聝脿露禄脿露陆 脿露麓脿路聶脿路聟 脿露陆脿路聶脿路聝)</string>
    <string name="document_editor_font">脿露陆脿路職脿露聸脿露卤 脿路聝脿露聜脿路聝脿路聤脿露職脿路聫脿露禄脿露職 脿露聟脿露職脿路聰脿露禄脿路聰</string>
    <string name="theme">脿露麓脿路聤脿露禄脿露掳脿路聫脿露卤</string>
    <string name="open_existing_files_in_view_mode">脿露麓脿路聙脿露颅脿路聮脿露卤 脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰 脿露露脿路聬脿露陆脿路聯脿露赂脿路職 脿露赂脿路聫脿露炉脿路聮脿露陆脿路聮脿露潞脿路職 脿路聙脿路聮脿路聙脿路聵脿露颅 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="about">脿露麓脿路聮脿露陆脿路聮脿露露脿露鲁脿路聙</string>
    <string name="plaintext">脿路聝脿露禄脿露陆 脿露麓脿路聶脿路聟</string>
    <string name="file">脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰脿路聙</string>
    <string name="image">脿露麓脿路聮脿露卤脿路聤脿露颅脿路聳脿露禄脿露潞</string>
    <string name="font_size">脿露聟脿露職脿路聰脿露禄脿路聰 脿露麓脿路聤脿露禄脿露赂脿路聫脿露芦脿露潞</string>
    <string name="render_rtl_language">脿露炉脿露職脿路聰脿露芦脿路職 脿路聝脿路聮脿露搂 脿路聙脿露赂脿露搂 脿露路脿路聫脿路聜脿路聫 脿路聝脿露鲁脿路聞脿路聫 脿路聙脿路聮脿露炉脿路聬脿路聞脿路聰脿露赂脿路聤脿露職脿露禄脿露芦脿露潞 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="error_cannot_create_notebook_dir__appspecific">脿露炉脿路聺脿路聜脿露潞: 脿路聝脿露搂脿路聞脿露卤脿路聤 脿露麓脿路聹脿露颅脿路聤 脿露卤脿路聫脿露赂脿路聫脿路聙脿露陆脿路聮脿露潞 脿路聝脿路聭脿露炉脿路聮脿露潞 脿露卤脿路聹脿路聞脿路聬脿露職</string>
    <string name="last_modified_witharg">脿露聟脿路聙脿路聝脿露卤脿路聤 脿路聙脿露禄脿露搂 脿路聙脿路聶脿露卤脿路聝脿路聤 脿露職脿路聟脿路職: %s</string>
    <string name="select_this_folder">脿露赂脿路聶脿露赂 脿路聠脿路聺脿露陆脿路聤脿露漏脿露禄脿露潞 脿露颅脿路聺脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="select">脿露颅脿路聺脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="create">脿路聝脿路聫脿露炉脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="select_entries">脿露聡脿露颅脿路聰脿路聟脿露颅脿路聤 脿露職脿路聮脿露禄脿路聯脿露赂脿路聤 脿露颅脿路聺脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="one_item_selected">脿露聭脿露職脿路聤 脿露聟脿露潞脿路聮脿露颅脿露赂脿露潞脿露職脿路聤 脿露颅脿路聺脿露禄脿路聫 脿露聡脿露颅</string>
    <string name="items_selected_witharg" tools:ignore="PluralsCandidate">脿露聟脿露潞脿路聮脿露颅脿露赂 %d 脿露職脿路聤 脿露颅脿路聺脿露禄脿路聫 脿露聡脿露颅</string>
    <string name="hide_statusbar_at_this_view">脿露赂脿路聶脿露赂 脿露炉脿露禄脿路聤脿路聛脿露卤脿露潞脿路職 脿露颅脿露颅脿路聤脿路聙 脿露颅脿路聯脿露禄脿路聰脿路聙 脿路聝脿露聼脿路聙脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="hide_statusbar">脿露颅脿露颅脿路聤脿路聙 脿露颅脿路聯脿露禄脿路聰脿路聙 脿路聝脿露聼脿路聙脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="name">脿露卤脿露赂</string>
    <string name="url_or_path">URL / 脿露赂脿路聫脿露禄脿路聤脿露聹脿露潞</string>
    <string name="insert_image">脿露禄脿路聳脿露麓脿露潞 脿露聡脿露颅脿路聰脿路聟脿路聰 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="contributors">脿路聝脿路聞脿露炉脿路聫脿露潞脿露職脿露潞脿路聮脿露卤脿路聤</string>
    <string name="save_location">脿路聝脿路聤脿露庐脿路聫脿露卤脿露潞 脿路聝脿路聰脿露禄脿露職脿路聮脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="select_storage_folder">脿露聹脿露露脿露漏脿路聫 脿路聠脿路聺脿露陆脿路聤脿露漏脿露禄脿露潞 脿露颅脿路聺脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="licenses">脿露露脿露陆脿露麓脿露颅脿路聤芒聙聧脿露禄</string>
    <string name="changelog">脿露聽脿路職脿露卤脿路聤脿露垄脿路聤脿露陆脿路聹脿露聹脿路聤</string>
    <string name="more_info">脿路聙脿路聬脿露漏脿路聮 脿路聙脿路聮脿路聝脿路聤脿露颅脿露禄</string>
    <string name="show_license_of_the_app">脿露潞脿路聶脿露炉脿路聰脿露赂脿路職 脿露露脿露陆脿露麓脿露颅脿路聤芒聙聧脿露禄脿露潞 脿露麓脿路聶脿露卤脿路聤脿路聙脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="show_third_party_licenses">脿露颅脿路聰脿露卤脿路聤脿路聙脿露卤 脿露麓脿路聫脿露禄脿路聤脿路聛脿路聤脿路聙 脿露露脿露陆脿露麓脿露颅脿路聤芒聙聧脿露禄 脿露麓脿路聶脿露卤脿路聤脿路聙脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="language_change_restart_description">脿露赂脿路聶脿露赂 脿露潞脿路聶脿露炉脿路聰脿露赂脿路職 脿露路脿路聫脿路聜脿路聫脿路聙 脿路聙脿路聶脿露卤脿路聝脿路聤 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤. 脿路聙脿路聶脿露卤脿路聝脿路聤脿露職脿露赂脿路聤 脿露露脿露陆脿路聫脿露颅脿路聤脿露赂脿露職 脿路聙脿路聯脿露赂脿露搂 脿露潞脿路聶脿露炉脿路聰脿露赂 脿露卤脿路聬脿路聙脿露颅 脿露聠脿露禄脿露赂脿路聤脿露路 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="language">脿露路脿路聫脿路聜脿路聫脿路聙</string>
    <string name="open_with">脿路聝脿露赂脿露聼 脿路聙脿路聮脿路聙脿路聵脿露颅 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="sort_by">脿露聟脿露卤脿路聰脿路聙 脿露颅脿路聺脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="date">脿露炉脿路聮脿露卤脿露潞</string>
    <string name="deleteme____1">脿露卤脿露赂</string>
    <string name="size">脿露麓脿路聤芒聙聧脿露禄脿露赂脿路聫脿露芦脿露潞</string>
    <string name="reverse_order">脿露麓脿路聤芒聙聧脿露禄脿露颅脿路聮脿露陆脿路聺脿露赂 脿露聟脿露卤脿路聰脿露麓脿路聮脿路聟脿路聮脿路聙脿路聶脿露陆</string>
    <string name="contribute">脿露炉脿路聫脿露潞脿露職 脿路聙脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="project_page">脿路聙脿路聤脿露潞脿路聫脿露麓脿路聵脿露颅脿路聮 脿露麓脿路聮脿露搂脿路聰脿路聙</string>
    <string name="press_back_again_to_exit">脿露麓脿路聮脿露搂脿路聙脿路聯脿露赂脿露搂 脿露卤脿路聬脿路聙脿露颅 \'脿露聠脿露麓脿路聝脿路聰\' 脿露聰脿露露脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="exit">脿露麓脿路聮脿露搂脿路聙脿路聶脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="undo">脿露麓脿路聶脿露禄脿路聝脿路職</string>
    <string name="redo">脿露麓脿路聝脿路聰脿路聝脿路職</string>
    <string name="more">脿露颅脿路聙</string>
    <string name="notebook">脿路聝脿露搂脿路聞脿露卤脿路聤 脿露麓脿路聹脿露颅</string>
    <string name="help">脿露聥脿露麓脿露職脿路聫脿露禄</string>
    <string name="todo_list">脿露職脿路聟 脿露潞脿路聰脿露颅脿路聰 脿露炉脿路職 脿露陆脿路聬脿露潞脿路聮脿路聝脿路聤脿露颅脿路聰脿路聙</string>
    <string name="task">脿露職脿路聫脿露禄脿路聤脿露潞</string>
    <string name="context">脿路聝脿露卤脿路聤脿露炉脿露禄脿路聤脿露路脿露潞</string>
    <string name="list">脿露陆脿路聬脿露潞脿路聮脿路聝脿路聤脿露颅脿路聰脿路聙</string>
    <string name="priority">脿露麓脿路聤脿露禄脿露赂脿路聰脿露聸脿露颅脿路聤脿路聙脿露潞</string>
    <string name="history">脿露聣脿露颅脿路聮脿路聞脿路聫脿路聝脿露潞</string>
    <string name="sync">脿路聝脿露赂脿露赂脿路聰脿路聞脿路聰脿露禄脿路聤脿露颅 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="search_or_custom">脿路聝脿路聶脿路聙脿路聯脿露赂 / 脿露聟脿露路脿路聮脿露禄脿路聰脿露聽脿路聮</string>
    <string name="save">脿路聝脿路聰脿露禄脿露職脿路聮脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="update">脿露潞脿路聫脿路聙脿露颅脿路聤脿露職脿路聫脿露陆脿路聯脿露卤 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="clear">脿露麓脿路聬脿路聞脿路聬脿露炉脿路聮脿露陆脿路聮脿路聙</string>
    <string name="due_date">脿露聹脿路聶脿路聙脿路聮脿露潞 脿露潞脿路聰脿露颅脿路聰 脿露炉脿路聮脿露卤脿露潞</string>
    <string name="current_date">脿路聙脿露禄脿路聤脿露颅脿露赂脿路聫脿露卤 脿露炉脿路聮脿露卤脿露潞</string>
    <string name="archive">脿路聝脿露聜脿露禄脿露職脿路聤脿路聜脿路聮脿露颅脿露潞</string>
    <string name="add_task">脿露職脿路聫脿露禄脿路聤脿露潞脿露潞 脿露聭脿露職脿路聤 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="add_x_witharg">%s脿露聭脿露職脿露颅脿路聰 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="document_to_be_loaded_and_saved_as_witharg">\"%s\" 脿露陆脿路聶脿路聝 脿露麓脿路聳脿露禄脿露芦脿露潞 脿露職脿露禄 脿路聝脿路聰脿露禄脿路聬脿露職脿路聮脿露潞 脿露潞脿路聰脿露颅脿路聰 脿露陆脿路職脿露聸脿露卤脿露潞</string>
    <string name="refresh">脿露卤脿路聬脿路聙脿路聰脿露赂脿路聤 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="create_shortcut">脿露職脿路聶脿露搂脿路聮脿露赂脿露聜 脿路聝脿路聫脿露炉脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="tried_to_create_shortcut_for_this_notice">脿露聰脿露露脿露聹脿路職 脿露赂脿路聰脿露陆脿路聤 脿露颅脿路聮脿露禄脿露潞脿露搂 脿露職脿路聶脿露搂脿路聮脿露赂脿露聼脿露職脿路聤 脿路聝脿路聭脿露炉脿路聯脿露赂脿露搂 脿露聥脿露颅脿路聤脿路聝脿路聫脿路聞 脿露職脿路聟脿路聫. 脿路聝脿露赂脿路聞脿露禄 脿露炉脿路聮脿露潞脿露颅脿路聤 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤脿露卤脿路聤 脿露赂脿路聶脿露潞脿露搂 脿路聝脿路聞脿露潞 脿露卤脿路聹脿露炉脿露職脿路聤脿路聙脿露卤 脿露露脿路聙 脿路聝脿露陆脿露職脿露卤脿路聤脿露卤.</string>
    <string name="file_not_in_save_path_do_import_notice__appspecific">脿露颅脿路聺脿露禄脿路聫脿露聹脿露颅脿路聤 脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰脿路聙 脿露潞脿路聶脿露炉脿路聰脿露赂脿路職 脿路聝脿露搂脿路聞脿露卤脿路聤 脿露麓脿路聹脿露颅脿路聤 脿露卤脿路聫脿露赂脿路聫脿路聙脿露陆脿路聮脿露潞脿路聶脿路聞脿路聮 脿露麓脿路聮脿路聞脿路聮脿露搂脿路聫 脿露卤脿路聹脿露赂脿路聬脿露颅. 脿露聰脿露露脿露搂 脿露聭脿露潞 脿路聙脿露颅脿路聤脿露赂脿露卤脿路聤 脿路聠脿路聺脿露陆脿路聤脿露漏脿露禄脿露潞脿露搂 脿露麓脿路聮脿露搂脿露麓脿露颅脿路聤 脿露職脿路聮脿露禄脿路聯脿露赂脿露搂 脿露聟脿路聙脿路聛脿路聤芒聙聧脿露潞脿露炉? 脿露赂脿路聶脿露潞 脿露聭脿露職脿露赂 脿露卤脿露赂脿路聮脿露卤脿路聤 脿露麓脿路聙脿露颅脿路聮脿露卤 脿露聲脿露卤脿路聭脿露赂 脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰脿路聙脿露職脿路聤 脿露聥脿露漏脿路聮脿露卤脿路聤 脿露陆脿路聮脿露潞脿露潞脿路聮.</string>
    <string name="file_not_in_current_folder_do_copy__appspecific">脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰脿路聙 脿路聙脿露颅脿路聤脿露赂脿露卤脿路聤 脿路聠脿路聺脿露陆脿路聤脿露漏脿露禄脿露潞脿路職 脿露麓脿路聮脿路聞脿路聮脿露搂脿路聫 脿露卤脿路聹脿露赂脿路聬脿露颅. 脿露聰脿露露脿露搂 脿露聭脿露潞 脿路聙脿露颅脿路聤脿露赂脿露卤脿路聤 脿路聠脿路聺脿露陆脿路聤脿露漏脿露禄脿露潞脿露搂 脿露麓脿路聮脿露搂脿露麓脿露颅脿路聤 脿露職脿路聮脿露禄脿路聯脿露赂脿露搂 脿露聟脿路聙脿路聛脿路聤芒聙聧脿露潞脿露炉? 脿露赂脿路聶脿露潞 脿露聭脿露職脿露赂 脿露卤脿露赂脿路聮脿露卤脿路聤 脿露麓脿路聙脿露颅脿路聮脿露卤 脿露聲脿露卤脿路聭脿露赂 脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰脿路聙脿露職脿路聤 脿露聥脿露漏脿路聮脿露卤脿路聤 脿露陆脿路聮脿露潞脿露潞脿路聮.</string>
    <string name="files_and_folders">脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰 脿路聝脿路聞 脿露露脿路聞脿路聫脿露陆脿路聰脿露赂脿路聤</string>
    <string name="document_browser">脿露陆脿路職脿露聸脿露卤 脿露露脿路聤脿露禄脿路聙脿路聰脿路聝脿露禄脿露潞</string>
    <string name="file_browser">脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰 脿露露脿路聤脿露禄脿路聙脿路聰脿路聝脿露禄脿露潞</string>
    <string name="set_due_date">脿露卤脿路聮脿露潞脿露赂脿路聮脿露颅 脿露炉脿路聮脿露卤脿露潞 脿路聝脿露職脿路聝脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="insert_replace_date">脿露炉脿路聮脿露卤脿露潞 脿露聡脿露颅脿路聰脿露陆脿路聤 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="create_note" needed="false">脿路聝脿露搂脿路聞脿露卤脿露職脿路聤 脿路聝脿路聫脿露炉脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="special_documents" needed="false">脿路聙脿路聮脿路聛脿路職脿路聜 脿露陆脿路聮脿露潞脿露職脿路聮脿露潞脿路聙脿路聮脿露陆脿路聮</string>
    <string name="keep_screen_on" needed="false">脿露颅脿路聮脿露禄脿露潞 脿露赂脿露颅 脿露颅脿露露脿路聫 脿露聹脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="disallow_screenshots">脿露颅脿路聮脿露禄脿露麓脿路聮脿露搂脿露麓脿露颅脿路聤脿路聙脿露陆脿露搂 脿露聣脿露漏 脿露卤脿路聹脿露炉脿路聶脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="back_to_previous_folder" needed="false">脿露麓脿路聶脿露禄 脿路聠脿路聺脿露陆脿路聤脿露漏脿露禄脿露潞 脿路聙脿路聶脿露颅 脿露聠脿露麓脿路聝脿路聰 脿露潞脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="app_settings" needed="false">脿露潞脿路聶脿露炉脿路聰脿露赂脿路聤 脿路聝脿路聬脿露職脿路聝脿路聯脿露赂脿路聤</string>
    <string name="editor_settings" needed="false">脿路聝脿露聜脿路聝脿路聤脿露職脿路聫脿露禄脿露職 脿路聝脿路聬脿露職脿路聝脿路聰脿露赂脿路聤</string>
    <string name="remember_last_folder_location_on_startup" needed="false">脿露聠脿露禄脿露赂脿路聤脿露路脿露潞脿路職脿露炉脿路聯 脿露聟脿路聙脿路聝脿露卤脿路聤 脿路聠脿路聺脿露陆脿路聤脿露漏脿露禄 脿路聝脿路聤脿露庐脿路聫脿露卤脿露潞 脿露赂脿露颅脿露職 脿露颅脿露露脿路聫 脿露聹脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="number_of_files_witharg" needed="false">脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰 脿露聹脿露芦脿露卤: %d</string>
    <string name="app_wide">脿露潞脿路聶脿露炉脿路聰脿露赂 脿露麓脿路聰脿露禄脿路聫</string>
    <string name="main_view">脿露麓脿路聤脿露禄脿露掳脿路聫脿露卤 脿露炉脿露禄脿路聤脿路聛脿露卤脿露潞</string>
    <string name="overall_theme_used_in_app">脿露潞脿路聶脿露炉脿路聰脿露赂脿路職 脿露路脿路聫脿路聙脿路聮脿露颅脿路聫 脿露職脿露禄脿露卤 脿路聝脿露赂脿路聝脿路聤脿露颅 脿露颅脿路職脿露赂脿路聫脿路聙</string>
    <string name="remember_last_directory">脿露聟脿路聙脿路聝脿路聫脿露卤 脿露卤脿路聫脿露赂脿路聫脿路聙脿露陆脿路聮脿露潞 脿露赂脿露颅脿露職 脿露颅脿露露脿路聫 脿露聹脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="syntax_highlighting">脿路聙脿路聫脿露職脿路聤芒聙聧脿露潞 脿露聸脿露芦脿路聤脿露漏 脿露聣脿路聝脿路聤脿露赂脿露颅脿路聰 脿露職脿路聮脿露禄脿路聯脿露赂</string>
    <string name="highlighting_delay">脿露麓脿路聤芒聙聧脿露禄脿露赂脿路聫脿露炉脿露潞 脿露聣脿路聝脿路聤脿露赂脿露颅脿路聰 脿露職脿路聮脿露禄脿路聯脿露赂</string>
    <string name="highlighting_delay_lower_value_more_battery_drain_description__appspecific">脿露卤脿路聬脿路聙脿路聰脿露赂脿路聤 脿露露脿路聙 脿露聣脿路聝脿路聤脿露赂脿露颅脿路聰 脿露職脿路聮脿露禄脿路聯脿露赂 脿路聝脿露鲁脿路聞脿路聫 脿露赂脿路聮脿露陆脿路聮 脿露颅脿露颅脿路聤脿露麓脿露禄 脿露麓脿路聤芒聙聧脿露禄脿露赂脿路聫脿露炉 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤. 脿露聟脿露漏脿路聰 脿露聟脿露聹脿露潞脿露職脿路聤 脿露職脿露陆脿路聮脿露卤脿路聤 脿露聥脿露炉脿路聤脿露炉脿路聯脿露麓脿露卤脿露潞 脿露職脿路聮脿露禄脿路聯脿露赂 脿露聠脿露禄脿露赂脿路聤脿露路 脿露職脿露禄脿露卤脿路聰 脿露聡脿露颅, 脿露卤脿露赂脿路聰脿露颅脿路聤 脿露聭脿露潞 脿露聰脿露露脿露聹脿路職 脿露露脿路聬脿露搂脿露禄脿路聮脿露潞 脿露聣脿路聙脿露颅脿路聤 脿露職脿露禄脿露卤 脿露聟脿露颅脿露禄 脿露麓脿路聬脿露禄脿露芦脿路聮 脿露聥脿露麓脿路聫脿露聜脿露聹脿路聙脿露陆 脿露潞脿路聶脿露炉脿路聰脿露赂 脿露赂脿露卤脿路聤脿露炉脿露聹脿路聫脿露赂脿路聯 脿路聙脿路聮脿露潞 脿路聞脿路聬脿露職.</string>
    <string name="highlighting_enabled_or_not__appspecific">脿露聡脿露颅脿路聰脿路聟脿露颅脿路聤 脿露職脿路聟 脿露麓脿路聶脿路聟 脿露聥脿露炉脿路聤脿露炉脿路聯脿露麓脿露卤脿露潞 脿露職脿路聟 脿露潞脿路聰脿露颅脿路聰脿露炉 脿露卤脿路聬脿露炉脿路聤脿露炉 脿露潞脿露卤脿路聤脿露卤 脿露麓脿路聫脿露陆脿露卤脿露潞 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="control_font_size_in_editor">脿路聝脿露聜脿路聝脿路聤脿露職脿路聫脿露禄脿露職脿露潞脿路職 脿露路脿路聫脿路聙脿路聮脿露颅脿路聫 脿露職脿露禄脿露卤 脿露聟脿露職脿路聰脿露禄脿路聰 脿露麓脿路聤脿露禄脿露赂脿路聫脿露芦脿露潞 脿露麓脿路聫脿露陆脿露卤脿露潞 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="textactions_show_useful_actions_description__appspecific">脿露麓脿路聞脿路聟脿路聮脿露卤脿路聤 脿露麓脿路聞脿路聝脿路聰 脿露露脿路聹脿露颅脿路聤脿露颅脿露赂脿路聤 脿路聝脿路聞脿路聮脿露颅 脿露颅脿路聯脿露禄脿路聰脿路聙脿露職脿路聤 脿露麓脿路聶脿露卤脿路聤脿路聙脿露卤脿路聤脿露卤. 脿露赂脿路聶脿露赂 脿露麓脿路聶脿路聟 脿露職脿路聤芒聙聧脿露禄脿路聮脿露潞脿路聫 脿露麓脿路聶脿路聟 脿路聙脿路聶脿露卤脿路聝脿路聤 脿露職脿路聮脿露禄脿路聯脿露赂 脿路聞脿路聺 脿露麓脿路聶脿路聟 脿露赂脿露颅 脿露麓脿露炉脿露卤脿露赂脿路聤脿路聙 脿露職脿路聤芒聙聧脿露禄脿路聮脿露潞脿路聫脿路聙脿露職脿路聤 脿露掳脿路聫脿路聙脿露卤脿露潞 脿露職脿露禄脿露潞脿路聮.</string>
    <string name="load_last_opened_folder_at_startup">脿露聠脿露禄脿露赂脿路聤脿露路脿露潞脿路職脿露炉脿路聯 脿露聟脿路聙脿路聝脿露卤脿路聤 脿路聙脿露禄脿露搂 脿路聙脿路聮脿路聙脿路聵脿露颅 脿露職脿露禄脿露卤 脿露陆脿露炉 脿路聠脿路聺脿露陆脿路聤脿露漏脿露禄脿露潞 脿露麓脿路聳脿露禄脿露芦脿露潞 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="format">脿露聠脿露職脿路聵脿露颅脿路聮脿露潞</string>
    <string name="contexts">脿路聝脿露卤脿路聤脿露炉脿露禄脿路聤脿露路脿露潞</string>
    <string name="project">脿路聙脿路聤芒聙聧脿露潞脿路聫脿露麓脿路聵脿露颅脿路聮脿露潞</string>
    <string name="projects">脿路聙脿路聤芒聙聧脿露潞脿路聫脿露麓脿路聵脿露颅脿路聮</string>
    <string name="none">脿露職脿路聮脿路聝脿路聮脿路聙脿露職脿路聤 脿露卤脿路聬脿露颅</string>
    <string name="other">脿路聙脿路聶脿露卤脿露颅脿路聤</string>
    <string name="empty_file">脿路聞脿路聮脿路聝脿路聤 脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰脿路聙</string>
    <string name="break_page_pdf_print">脿露職脿露漏脿露卤 脿露麓脿路聮脿露搂脿路聰脿路聙 (PDF/脿露赂脿路聰脿露炉脿路聤芒聙聧脿露禄脿露芦脿露潞)</string>
    <string name="underline">脿露潞脿露搂脿路聮脿露卤脿路聤 脿露聣脿露禄脿路聮</string>
    <string name="underline_hex_color_wether_or_not_to_description__appspecific">脿路聙脿露禄脿路聤脿露芦脿露潞 脿露聟脿露卤脿路聰脿路聙 脿路聞脿路聶脿露職脿路聤脿路聝脿路聤 脿路聙脿露禄脿路聤脿露芦 脿露職脿路職脿露颅 脿露潞脿露搂脿路聮脿露卤脿路聤 脿露聣脿露禄脿路聮 脿露聡脿露鲁脿路聮脿露潞 脿露潞脿路聰脿露颅脿路聰脿露炉 脿露潞脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="underline_hex_color_codes">Hex 脿路聙脿露禄脿路聤脿露芦 脿露職脿路職脿露颅 脿露潞脿露搂脿路聮脿露卤脿路聤 脿露聣脿露禄脿路聮 脿露聟脿露鲁脿路聮脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="insert_current_date_when_starting_new_task">脿露卤脿路聙 脿露職脿路聫脿露禄脿路聤脿露潞脿露潞脿露職脿路聤 脿露聠脿露禄脿露赂脿路聤脿露路 脿露職脿路聮脿露禄脿路聯脿露赂脿路職脿露炉脿路聯 脿路聙脿露颅脿路聤脿露赂脿露卤脿路聤 脿露炉脿路聮脿露卤脿露潞 脿露聡脿露颅脿路聰脿路聟脿露颅脿路聤 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="tasks_with_todays_date">脿露聟脿露炉 脿露炉脿路聮脿露卤脿露潞 脿路聝脿露赂脿露聼 脿露職脿路聫脿露禄脿路聤脿露潞脿露潞脿露卤脿路聤</string>
    <string name="append_contexts_and_projects">脿路聝脿露卤脿路聤脿露炉脿露禄脿路聤脿露路 脿路聝脿路聞 脿路聙脿路聤芒聙聧脿露潞脿路聫脿露麓脿路聵脿露颅脿路聮 脿露聭脿露職脿露颅脿路聰 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="append_contexts_and_projects_on_end_of_task">脿路聝脿路聰脿露炉脿路聰脿路聝脿路聰 脿露麓脿路聶脿路聟 脿露職脿路聤芒聙聧脿露禄脿路聮脿露潞脿路聫脿路聙 脿露路脿路聫脿路聙脿路聮脿露颅脿路聫 脿露職脿露禄脿露卤 脿路聙脿路聮脿露搂 脿露職脿路聫脿露禄脿路聤脿露潞脿露潞脿露職脿路聤 脿露聟脿路聙脿路聝脿路聫脿露卤脿露潞脿路職 脿路聝脿露卤脿路聤脿露炉脿露禄脿路聤脿露路 脿路聝脿路聞 脿路聙脿路聤芒聙聧脿露潞脿路聫脿露麓脿路聵脿露颅脿路聮 脿露聭脿露職脿路聤 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="rtl_rendering">RTL 脿路聙脿路聮脿露炉脿路聬脿路聞脿路聰脿露赂脿路聤脿露職脿露禄脿露芦脿露潞</string>
    <string name="highlight_line_ending">脿露禄脿路職脿露聸脿路聫脿路聙 脿露聟脿路聙脿路聝脿路聫脿露卤脿露潞 脿露聣脿路聝脿路聤脿露赂脿露颅脿路聰 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="highlight_line_ending_if_two_or_more_spaces">脿露聟脿路聙脿露職脿路聫脿路聛 脿露炉脿路聶脿露職脿露職脿路聤 脿路聞脿路聺 脿路聙脿路聬脿露漏脿路聮 脿露聹脿露芦脿露卤脿露職脿路聤 脿露聟脿露漏脿露聜脿露聹脿路聰 脿露禄脿路職脿露聸脿路聫 脿露聟脿路聙脿路聝脿路聫脿露卤脿露潞脿路職 脿露聡脿露颅脿路聮 脿露聟脿路聙脿露職脿路聫脿路聛脿露潞脿露卤脿路聤 脿露聣脿路聝脿路聤脿露赂脿露颅脿路聰 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="use_monospace_for_code">脿露職脿路職脿露颅脿露潞 脿路聝脿露鲁脿路聞脿路聫 脿露赂脿路聹脿露卤脿路聹脿路聝脿路聤脿露麓脿路職脿路聝脿路聤 脿露聟脿露職脿路聰脿露禄脿路聰 脿露路脿路聫脿路聙脿路聮脿露颅脿路聫 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="disable_code_block_highlight">脿露職脿路職脿露颅 脿露聟脿路聙脿路聞脿路聮脿露禄 脿露職脿路聮脿露禄脿路聯脿露赂脿路聤 脿路聝脿露鲁脿路聞脿路聫 脿露聥脿露炉脿路聤脿露炉脿路聯脿露麓脿露卤脿露潞 脿露職脿路聮脿露禄脿路聯脿露赂 脿露聟脿露露脿露陆 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="auto_renumber_ordered_list">脿路聝脿路聤脿路聙脿露潞脿露聜脿露職脿路聤芒聙聧脿露禄脿路聯脿露潞脿路聙 脿露卤脿路聬脿路聙脿露颅 脿露聟脿露聜脿露職 脿露聡脿露芦脿路聙脿路聰脿露赂脿路聤 脿露職脿路聟 脿露陆脿路聬脿露潞脿路聮脿路聝脿路聤脿露颅脿路聰</string>
    <string name="auto_renumber_ordered_list_slowdown">脿露赂脿路聶脿露赂 脿路聙脿路聮脿露職脿露陆脿路聤脿露麓脿露潞 脿露潞脿路聶脿露炉脿路聰脿露赂脿路聤 脿露職脿路聤芒聙聧脿露禄脿路聮脿露潞脿路聫脿露職脿路聫脿露禄脿路聮脿露颅脿路聤脿路聙脿露潞脿露搂 脿露露脿露陆脿露麓脿路聭 脿路聞脿路聬脿露職脿路聮脿露潞.</string>
    <string name="use_different_fonttype_slow_down">脿路聙脿路聶脿露卤脿路聝脿路聤 脿露聟脿露職脿路聰脿露禄脿路聰 脿路聙脿露禄脿路聤脿露聹脿露潞脿露職脿路聤 脿露路脿路聫脿路聙脿路聮脿露颅脿路聫 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤. 脿露聭脿露潞 脿路聙脿路聶脿露卤脿路聝脿路聤 脿露職脿路聮脿露禄脿路聯脿露赂 脿露潞脿路聶脿露炉脿路聰脿露赂脿路聤 脿露職脿路聤芒聙聧脿露禄脿路聮脿露潞脿路聫脿露職脿路聫脿露禄脿路聮脿露颅脿路聤脿路聙脿露潞脿露搂 脿露聹脿露颅脿路聮脿露職脿路聙 脿露露脿露陆脿露麓脿路聫脿露潞脿路聮.</string>
    <string name="general">脿露垄脿露卤脿露禄脿路聫脿露陆脿路聤</string>
    <string name="resources">脿路聝脿露赂脿路聤脿露麓脿露颅脿路聤</string>
    <string name="space_between_lines_in_percent">脿露麓脿路職脿路聟脿路聮 脿露聟脿露颅脿露禄 脿露聣脿露漏 脿露麓脿路聤芒聙聧脿露禄脿露颅脿路聮脿路聛脿露颅脿露潞脿路聶脿露卤脿路聤</string>
    <string name="line_spacing">脿露麓脿路聶脿路聤脿露陆脿路聮 脿露聟脿露颅脿露禄 脿露聣脿露漏</string>
    <string name="archive_does_move_done_tasks">脿路聝脿路聮脿露炉脿路聰 脿露職脿露禄脿露卤 脿露陆脿露炉 脿露職脿路聫脿露禄脿路聤脿露潞脿露潞脿露卤脿路聤 脿露聭脿露職脿露赂 脿路聠脿路聺脿露陆脿路聤脿露漏脿露禄脿露潞脿路職 脿路聝脿露鲁脿路聞脿露卤脿路聤 脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰脿路聙 脿路聙脿路聶脿露颅 脿露聹脿路聶脿露卤 脿露潞脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="sort_tasks_by_selected_order">脿露颅脿路聺脿露禄脿路聫脿露聹脿露颅脿路聤 脿露聟脿露卤脿路聰脿露麓脿路聮脿路聟脿路聮脿路聙脿路聶脿露陆 脿露聟脿露卤脿路聰脿路聙 脿露職脿路聫脿露禄脿路聤脿露潞脿露潞脿露卤脿路聤 脿路聙脿露禄脿路聤脿露聹 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="special_key">脿路聙脿路聮脿路聛脿路職脿路聜 脿露潞脿露颅脿路聰脿露禄</string>
    <string name="key_page_up">脿露麓脿路聮脿露搂脿路聰脿路聙 脿露聣脿路聞脿路聟脿露搂 (脿露麓脿路聮脿露搂脿路聰脿路聙 脿露聣脿路聞脿路聟脿露搂)</string>
    <string name="key_page_down">脿露麓脿路聮脿露搂脿路聰脿路聙 脿露麓脿路聞脿路聟脿露搂 (脿露麓脿路聮脿露搂脿路聰脿路聙 脿露麓脿路聞脿路聟脿露搂)</string>
    <string name="key_pos_1">脿露禄脿路職脿露聸脿路聫脿路聙 脿露聠脿露禄脿露赂脿路聤脿露路脿露潞 (Pos Home)</string>
    <string name="key_pos_end">脿露禄脿路職脿露聸脿路聫脿路聙 脿露聟脿路聙脿路聝脿路聫脿露卤脿露潞 (Pos End)</string>
    <string name="key_pos_1_document">脿露陆脿路職脿露聸脿露卤 脿露聠脿露禄脿露赂脿路聤脿露路脿露潞</string>
    <string name="key_pos_end_document">脿露陆脿路職脿露聸脿露卤 脿露聟脿路聙脿路聝脿路聫脿露卤脿露潞</string>
    <string name="key_ctrl_a">脿路聝脿路聮脿露潞脿露陆脿路聤脿露陆 脿露颅脿路聺脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤 (Ctrl+A)</string>
    <string name="key_tab">脿露搂脿路聬脿露露脿路聤脿露陆脿露搂脿露禄脿路聤</string>
    <string name="zero_width_space">脿路聛脿路聰脿露卤脿路聤芒聙聧脿露潞 脿露麓脿路聟脿露陆 脿露聟脿路聙脿露職脿路聫脿路聛脿露潞</string>
    <string name="start_on_bottom">脿露麓脿路聞脿路聟脿路聮脿露卤脿路聤 脿露聠脿露禄脿露赂脿路聤脿露路 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="start_on_bottom_when_loading_document">脿露陆脿路職脿露聸脿露卤脿露潞脿露職脿路聤 脿露麓脿路聳脿露禄脿露芦脿露潞 脿露職脿路聟 脿露麓脿路聝脿路聰, 脿露聭脿路聞脿路聮 脿露職脿路聶脿路聟脿路聙脿露禄脿路職 脿露職脿露禄脿路聤脿路聝脿露禄脿露潞 脿路聝脿路聤脿露庐脿路聫脿露卤脿露聹脿露颅 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="unordered_list_character">脿露聟脿露卤脿路聰脿露麓脿路聮脿路聟脿路聮脿路聙脿路聶脿露陆脿露職脿路聤 脿露卤脿路聬脿露颅脿路聮 脿露陆脿路聬脿露潞脿路聮脿路聝脿路聤脿露颅脿路聰 脿露聟脿露職脿路聤脿路聜脿露禄脿露潞</string>
    <string name="character_to_start_items_of_unordered_list_with">脿露聟脿露卤脿路聰脿露麓脿路聮脿路聟脿路聮脿路聙脿路聶脿露陆 脿露卤脿路聹脿露職脿路聟 脿露陆脿路聬脿露潞脿路聮脿路聝脿路聤脿露颅脿路聰 脿露炉脿路聬脿露職脿路聤脿路聙脿路聯脿露赂脿露搂 脿露路脿路聫脿路聙脿路聮脿露颅脿路聫 脿露職脿路聟 脿露潞脿路聰脿露颅脿路聰 脿露聟脿露職脿路聤脿路聜脿露禄脿露潞</string>
    <string name="unordered_list_char_dash">脿露漏脿路聭脿路聜脿路聤 (-)</string>
    <string name="unordered_list_char_asterisk">脿露颅脿露禄脿路聰 脿露陆脿露職脿路聰脿露芦 (*)</string>
    <string name="filemanager_doesnot_supply_required_data__appspecific">Portal 脿路聞脿露搂 脿路聝脿露聜脿路聝脿路聤脿露職脿露禄脿露芦脿露潞 脿露職脿路聟 脿路聞脿路聬脿露職脿路聤脿露職脿路職 脿露炉脿路職脿路聛脿路聯脿露潞, 脿露卤脿路聹脿露露脿路聬脿露鲁脿路聮 脿露麓脿路聙脿露颅脿路聮脿露卤 脿露陆脿路職脿露聸脿露卤 脿露麓脿露赂脿露芦脿露職脿路聤 脿路聙脿露卤 脿露聟脿露颅脿露禄 脿路聝脿露赂脿路聤脿露麓脿路聳脿露禄脿路聤脿露芦 脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰 脿露赂脿路聫脿露禄脿路聤脿露聹脿露潞 脿露陆脿露露脿路聫 脿露卤脿路聹脿露炉脿路聶脿露卤 脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰 脿露職脿路聟脿露赂脿露卤脿路聫脿露職脿露禄脿路聰脿路聙脿露卤脿路聤脿露搂 脿路聝脿路聞脿露潞 脿露卤脿路聹脿露炉脿露職脿路聤脿路聙脿露潞脿路聮.</string>
    <string name="sync_to_local_folder_notice">脿路聝脿露搂脿路聞脿露卤: 脿路聝脿露赂脿露赂脿路聰脿路聞脿路聰脿露禄脿路聤脿露颅 脿露潞脿路聶脿露炉脿路聰脿露赂脿路聤 脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰 脿露聟脿露路脿路聮脿露禄脿路聰脿露聽脿路聮 脿路聠脿路聺脿露陆脿路聤脿露漏脿露禄 脿露颅脿路聰脿路聟 脿露颅脿路聬脿露露脿路聮脿露潞 脿路聞脿路聬脿露職. 脿露聮 脿露聟脿露卤脿路聰脿路聙 Portal 脿露聹脿路職 脿露陆脿路職脿露聸脿露卤 脿路聠脿路聺脿露陆脿路聤脿露漏脿露禄脿露潞 脿路聙脿路聶脿露卤脿路聝脿路聤 脿露職脿路聮脿露禄脿路聯脿露赂脿路聶脿露卤脿路聤 脿路聞脿路聺 脿路聙脿路聶脿露卤脿露颅脿路聤 脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰 脿露職脿路聟脿露赂脿露卤脿路聫脿露職脿露禄脿路聰脿路聙脿路聶脿露職脿路聰 脿露颅脿路聰脿路聟 脿露聮脿路聙脿路聫 脿路聙脿路聮脿路聙脿路聵脿露颅 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤.</string>
    <string name="vertical_alignment">脿路聝脿路聮脿露禄脿路聝脿路聤 脿露麓脿路聶脿路聟脿露聹脿路聬脿路聝脿路聤脿露赂</string>
    <string name="horizontal_alignment">脿露颅脿路聮脿露禄脿路聝脿路聤 脿露麓脿路聶脿路聟脿露聹脿路聬脿路聝脿路聤脿露赂</string>
    <string name="default_">脿露麓脿路聶脿露禄脿露卤脿路聮脿露赂脿路聮</string>
    <string name="left">脿路聙脿露赂</string>
    <string name="right">脿露炉脿露職脿路聰脿露芦</string>
    <string name="top">脿露聣脿路聞脿路聟脿露搂</string>
    <string name="bottom">脿露麓脿路聞脿路聟</string>
    <string name="center">脿露赂脿路聬脿露炉</string>
    <string name="center_text">脿露赂脿露掳脿路聤芒聙聧脿露潞 脿露麓脿路聶脿路聟</string>
    <string name="edit_text_in_center_of_screen">脿露颅脿路聮脿露禄脿露潞脿路職 脿露赂脿路聬脿露炉 脿露麓脿路聶脿路聟 脿路聝脿露聜脿路聝脿路聤脿露職脿露禄脿露芦脿露潞 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="clipboard">脿露麓脿路聝脿路聰脿露禄脿路聰 脿露麓脿路聰脿路聙脿露禄脿路聰脿路聙</string>
    <string name="select_existing_document">脿露麓脿路聙脿露颅脿路聮脿露卤 脿露陆脿路職脿露聸脿露卤脿露潞 脿露颅脿路聺脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="open_source_licenses">脿路聙脿路聮脿路聙脿路聵脿露颅 脿露赂脿路聳脿露陆脿路聫脿路聛脿路聤脿露禄 脿露露脿露陆脿露麓脿露颅脿路聤脿露禄</string>
    <string name="rate_this_app">脿露赂脿路聶脿露赂 脿露潞脿路聶脿露炉脿路聰脿露赂 脿露聟脿露聹脿露潞脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="translate">脿露麓脿露禄脿路聮脿路聙脿露禄脿路聤脿露颅脿露卤脿露潞</string>
    <string name="more_info_and_help">脿路聙脿路聬脿露漏脿路聮 脿路聙脿路聮脿路聝脿路聤脿露颅脿露禄 脿路聝脿路聞 脿露聥脿露炉脿路聙脿路聤</string>
    <string name="report_bugs">脿露炉脿路聺脿路聜 脿路聙脿路聫脿露禄脿路聤脿露颅脿路聫 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="join_community">脿露麓脿路聤芒聙聧脿露禄脿露垄脿路聫脿路聙脿露搂 脿露聭脿露職脿路聤脿路聙脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="bug_reports_suggest_improvements">脿露麓脿路聤芒聙聧脿露禄脿露颅脿路聮脿露麓脿路聺脿路聜脿露芦 脿露炉脿路聶脿露卤脿路聤脿露卤, 脿露炉脿路聺脿路聜 脿路聙脿路聫脿露禄脿路聤脿露颅脿路聫 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤 脿路聞脿路聺 脿路聙脿路聬脿露漏脿路聮脿露炉脿路聮脿露潞脿路聰脿露芦脿路聰 脿露職脿路聮脿露禄脿路聯脿露赂脿路聤 脿露潞脿路聺脿露垄脿露卤脿路聫 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="help_translating_this_app">脿露赂脿路聶脿露赂 脿露潞脿路聶脿露炉脿路聰脿露赂 脿路聙脿路聶脿露卤脿露颅脿路聤 脿露路脿路聫脿路聜脿路聫脿路聙脿露陆脿露搂 脿露麓脿露禄脿路聮脿路聙脿露禄脿路聤脿露颅脿露卤脿露潞 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="source_code">脿露麓脿路聤脿露禄脿露路脿路聙 脿露職脿路職脿露颅脿露潞</string>
    <string name="project_license">脿路聙脿路聤脿露潞脿路聫脿露麓脿路聵脿露颅脿路聮 脿露露脿露陆脿露麓脿露颅脿路聤脿露禄脿露潞</string>
    <string name="contribute_code_to_this_project_anybody_welcome">脿路聙脿路聤芒聙聧脿露潞脿路聫脿露麓脿路聵脿露颅脿路聮脿露潞脿露搂 脿露職脿路職脿露颅脿露潞 脿露炉脿路聫脿露潞脿露職 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤. 脿露卤脿路聙脿露職脿露潞脿路聮脿露卤脿路聤 脿露聡脿露颅脿路聰脿路聟脿路聰 脿路聝脿路聮脿露潞脿露陆脿路聰 脿露炉脿路聶脿露卤脿路聫脿露赂 脿露聭脿路聝脿路職 脿露職脿路聮脿露禄脿路聯脿露赂脿露搂 脿路聝脿路聫脿露炉脿露禄脿露潞脿路聶脿露卤脿路聤 脿露麓脿路聮脿路聟脿路聮脿露聹脿露卤脿路聮脿露赂脿路聰</string>
    <string name="project_team">脿路聙脿路聤脿露潞脿路聫脿露麓脿路聵脿露颅脿路聮 脿露職脿露芦脿路聤脿露漏脿路聫脿露潞脿露赂</string>
    <string name="community">脿露麓脿路聤芒聙聧脿露禄脿露垄脿路聫脿路聙</string>
    <string name="contributors_public_add_yourself_description">脿露炉脿路聫脿露潞脿露職 脿露颅脿路聹脿露禄脿露颅脿路聰脿露禄脿路聰 脿露麓脿路聶脿露卤脿路聤脿路聙脿露卤脿路聤脿露卤. 脿露炉脿路聫脿露潞脿露職 脿路聙脿路聯脿露赂脿路聶脿露卤脿路聤 脿露麓脿路聝脿路聰 脿露颅脿路職脿露禄脿路聯脿露赂脿路職 脿露麓脿露炉脿露卤脿露赂 脿露赂脿露颅 脿露聭脿露潞 脿露赂脿路聶脿路聞脿路聮 脿露麓脿路聶脿露卤脿路聤脿路聙脿路聯脿露赂脿露搂 脿路聝脿露麓脿露潞脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="descending">脿露露脿路聬脿路聝 脿露潞脿露卤脿路聙脿路聫</string>
    <string name="ascending">脿露卤脿路聬脿露聹脿路聯脿露赂</string>
    <string name="disable_spelling_underline">脿露聟脿露職脿路聤脿路聜脿露禄 脿路聙脿路聮脿露卤脿路聤芒聙聧脿露潞脿路聫脿路聝 脿露潞脿露搂脿路聮脿露卤脿路聤 脿露聣脿露禄脿路聮 脿露聟脿露露脿露陆 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="spellcheck_keyboard_suggestion_stay_red_underline_vanishes">脿露潞脿露颅脿路聰脿露禄脿路聰脿露麓脿路聰脿路聙脿露禄脿路聰 脿露潞脿路聺脿露垄脿露卤脿路聫 脿露麓脿路聙脿露颅脿路聮脿露卤脿路聰 脿露聡脿露颅, 脿露禄脿露颅脿路聰 脿露潞脿露搂脿路聮脿露卤脿路聤 脿露聣脿露禄脿路聮 脿露聟脿露颅脿路聰脿露禄脿路聰脿露炉脿路聞脿露卤脿路聤 脿路聙脿路職</string>
    <string name="location">脿路聝脿路聤脿露庐脿路聫脿露卤脿露潞</string>
    <string name="text_lines">脿露麓脿路聶脿路聟 脿露禄脿路職脿露聸脿路聫</string>
    <string name="text_characters">脿露麓脿路聶脿路聟 脿露聟脿露職脿路聤脿路聜脿露禄</string>
    <string name="text_words">脿路聙脿露聽脿露卤 脿露麓脿路聶脿路聟</string>
    <string name="directory">脿露卤脿路聫脿露赂脿路聫脿路聙脿露陆脿路聮脿露潞</string>
    <string name="recently_viewed_documents">脿露赂脿路聭脿露颅脿露職脿露炉脿路聯 脿露露脿路聬脿露陆脿路聳 脿露陆脿路職脿露聸脿露卤</string>
    <string name="details">脿路聙脿路聮脿路聝脿路聤脿露颅脿露禄</string>
    <string name="calendar">脿露炉脿路聮脿露卤 脿露炉脿露禄脿路聤脿路聛脿露卤脿露潞</string>
    <string name="warning_disallowed_sd_access">脿露聟脿路聙脿路聙脿路聫脿露炉脿露潞脿露潞脿路聮! 脿露赂脿路聶脿露赂 脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰脿路聙 脿路聝脿路聰脿露禄脿路聬脿露職脿路聯脿露赂脿露搂 脿露潞脿路聶脿露炉脿路聰脿露赂脿露搂 脿露聟脿路聙脿路聝脿露禄 脿露卤脿路聬脿露颅, 脿路聝脿路聮脿露潞脿露陆脿路聰 脿路聙脿路聶脿露卤脿路聝脿路聤脿露職脿露赂脿路聤 脿露卤脿路聬脿露颅脿路聮 脿路聙脿露卤脿路聰 脿露聡脿露颅. 脿露聹脿路聬脿露搂脿露陆脿路聰脿路聙 脿路聙脿路聮脿路聝脿露鲁脿路聯脿露赂脿露搂 脿路聞脿路聺 脿露潞脿露赂脿露職脿路聤 脿露颅脿路聞脿路聙脿路聰脿露禄脿路聰 脿露職脿路聮脿露禄脿路聯脿露赂脿露搂 脿路聞脿路聬脿露職脿路聮脿露潞脿路聫脿路聙脿露職脿路聤 脿露卤脿路聬脿露颅, 脿露聡脿露卤脿路聤脿露漏脿路聤脿露禄脿路聹脿露潞脿路聮脿露漏脿路聤 脿露赂脿路聶脿路聞脿路聮 脿露職脿路聮脿路聝脿路聮脿露炉脿路聰 脿露麓脿路聤脿露禄脿路聙脿路職脿路聛脿露潞脿露職脿路聤 脿露麓脿路聤脿露禄脿露颅脿路聮脿露職脿路聤脿路聜脿路職脿露麓 脿露職脿露禄脿露潞脿路聮.</string>
    <string name="error_picture_selection">脿露麓脿路聮脿露卤脿路聤脿露颅脿路聳脿露禄脿露潞脿露職脿路聤 脿露颅脿路聺脿露禄脿路聫脿露聹脿路聶脿露卤, 脿露聹脿露颅脿路聤 脿路聞脿路聺 脿路聝脿路聰脿露禄脿路聬脿露職脿路聰脿路聙脿路職 脿露卤脿路聬脿露颅.</string>
    <string name="gallery_picture">脿露聹脿路聬脿露陆脿露禄脿路聮 脿露麓脿路聮脿露卤脿路聤脿露颅脿路聳脿露禄脿露潞</string>
    <string name="camera_picture">脿露職脿路聬脿露赂脿露禄脿路聫 脿露麓脿路聮脿露卤脿路聤脿露颅脿路聳脿露禄脿露潞</string>
    <string name="enable_undo_and_redo_be_patient">脿露職脿路聤芒聙聧脿露禄脿路聮脿露潞脿路聫脿路聙脿露卤脿路聤 脿露聟脿路聞脿路聺脿路聝脿路聮 脿露職脿路聮脿露禄脿路聯脿露赂 脿路聝脿路聞 脿露卤脿路聬脿路聙脿露颅 脿露職脿路聮脿露禄脿路聯脿露赂 脿路聝脿露露脿露陆 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤. 脿露聥脿路聝脿路聝脿路聤 脿露路脿路聫脿路聙脿路聮脿露颅脿露潞 脿路聝脿露鲁脿路聞脿路聫 脿露麓脿露赂脿露芦脿露職脿路聤 脿路聝脿路聰脿露炉脿路聰脿路聝脿路聰, 脿路聙脿路聬脿露炉脿露聹脿露颅脿路聤 脿露炉脿路聶脿露潞脿露職脿路聤 脿露赂脿露職脿路聫 脿露卤脿路聹脿露炉脿路聬脿露赂脿路聯脿露赂脿露搂 脿露聣脿路聙脿路聝脿露卤脿路聤脿露卤. 脿露聣脿露颅脿路聮脿路聞脿路聫脿路聝脿露潞 脿路聞脿路聮脿路聝脿路聤 脿露職脿路聮脿露禄脿路聯脿露赂脿露搂 脿路聝脿露聜脿路聝脿路聤脿露職脿路聫脿露禄脿露職脿露潞 脿路聙脿路聝脿露卤脿路聤脿露卤 脿路聝脿路聞 脿路聙脿路聮脿路聙脿路聵脿露颅 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤.</string>
    <string name="description">脿路聙脿路聮脿路聝脿路聤脿露颅脿露禄</string>
    <string name="edit_picture">脿露麓脿路聮脿露卤脿路聤脿露颅脿路聳脿露禄脿露潞 脿路聝脿露聜脿路聝脿路聤脿露職脿露禄脿露芦脿露潞 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="math">脿露聹脿露芦脿路聮脿露颅脿露潞</string>
    <string name="enter_yaml_front_matter_attributes_to_show">脿露卤脿路聬脿露禄脿露鹿脿路聳 脿露陆脿路職脿露聸脿露卤脿路聙脿露陆 脿露聣脿路聞脿路聟脿路聮脿露卤脿路聤 YAML Front Matter 脿露聥脿露麓脿露陆脿露職脿路聤脿路聜脿露芦 脿露聡脿露颅脿路聰脿路聟脿露颅脿路聤 脿露職脿路聟 脿路聝脿露聜脿露炉脿露禄脿路聤脿路聛脿露職脿露潞. 脿露職脿路聹脿露赂脿路聫 脿路聙脿露陆脿路聮脿露卤脿路聤 脿路聙脿路聶脿露卤脿路聤 脿露職脿露禄脿露卤 脿露陆脿露炉 脿露潞脿露颅脿路聰脿露禄脿路聰 脿露聡脿露颅脿路聰脿露陆脿路聤 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤. 脿露職脿路聮脿路聝脿路聮脿路聙脿露職脿路聤 脿路聝脿露鲁脿路聞脿路聫 脿路聞脿路聮脿路聝脿路聤脿路聙 脿露颅脿露露脿露卤脿路聤脿露卤 脿路聞脿路聺 脿路聝脿路聮脿露潞脿露陆脿路聤脿露陆 脿路聝脿露鲁脿路聞脿路聫 \'*\' 脿露路脿路聫脿路聙脿路聮脿露颅脿路聫 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤. \n\n脿露陆脿路職脿露聸脿露卤脿露潞脿路職 脿露職脿路聮脿路聝脿路聮脿露潞脿露赂脿路聤 脿露聹脿路聰脿露芦脿路聫脿露聜脿露聹脿露潞脿露職脿路聤 脿露卤脿路聮脿露禄脿路聤脿路聙脿露聽脿露卤脿露潞 脿露職脿露禄 脿露聡脿露颅脿路聤脿露卤脿露赂脿路聤 (脿露聭脿露卤脿露赂脿路聤 脿露赂脿路聫脿露颅脿路聵脿露職脿路聫脿路聙: \'脿路聞脿路聶脿露陆脿路聺\') 脿路聝脿路聞 脿露聰脿露露脿路職 脿露陆脿路職脿露聸脿露卤脿露潞脿路職 {{ post.title }} 脿露職脿路聤 脿露颅脿路聮脿露露脿路職 脿露卤脿露赂脿路聤 脿露聭脿露潞 脿露麓脿路聤芒聙聧脿露禄脿露颅脿路聮脿路聝脿路聤脿露庐脿路聫脿露麓脿露卤脿露潞 脿路聙脿路職. 脿露聰脿露露脿露搂 脿露赂脿路職 脿露聠脿露職脿路聫脿露禄脿露潞脿路聶脿露卤脿路聤 脿露聟脿露路脿路聮脿露禄脿路聰脿露聽脿路聮 脿露聣脿露炉脿路聮脿露禄脿路聮脿露麓脿路聝 脿露麓脿露炉脿路聫脿露禄脿路聤脿露庐脿露潞脿露職脿路聤 脿路聝脿路聭脿露炉脿路聮脿露潞 脿路聞脿路聬脿露職.</string>
    <string name="table_of_contents">脿露聟脿露卤脿路聤脿露颅脿露禄脿路聤脿露聹脿露颅 脿路聙脿露聹脿路聰脿路聙</string>
    <string name="miscellaneous">脿路聙脿路聮脿路聙脿路聮脿露掳</string>
    <string name="prefer_view">脿露卤脿路聬脿露禄脿露鹿脿路聯脿露赂脿露搂 脿露職脿路聬脿露赂脿露颅脿路聮</string>
    <string name="no_calendar_app_is_installed">脿露炉脿路聮脿露卤 脿露炉脿露禄脿路聤脿路聛脿露卤 脿露潞脿路聶脿露炉脿路聰脿露赂脿露職脿路聤 脿路聝脿路聤脿露庐脿路聫脿露麓脿露卤脿露潞 脿露職脿露禄 脿露卤脿路聬脿露颅!</string>
    <string name="popular_documents">脿露垄脿露卤脿露麓脿路聤脿露禄脿路聮脿露潞 脿露陆脿路職脿露聸脿露卤</string>
    <string name="color">脿路聙脿露禄脿路聤脿露芦脿露潞</string>
    <string name="basic_color_scheme">脿露赂脿路聳脿露陆脿路聮脿露職 脿路聙脿露禄脿路聤脿露芦 脿露麓脿露搂脿路聮脿露麓脿路聫脿露搂脿路聮脿露潞</string>
    <string name="background_foreground_color_in_editor_works_dark_light">脿露麓脿路聶脿路聟 脿路聝脿露聜脿路聝脿路聤脿露職脿路聫脿露禄脿露職脿露潞脿路職 脿露麓脿路聝脿路聰脿露露脿路聮脿露赂 脿路聝脿路聞 脿露麓脿路聶脿露禄脿露露脿路聮脿露赂脿路聤 脿路聙脿露禄脿路聤脿露芦脿露潞 脿路聙脿路聶脿露卤脿路聝脿路聤 脿露職脿露禄脿露潞脿路聮. 脿露聠脿露陆脿路聺脿露職 脿路聝脿路聞 脿露聟脿露鲁脿路聰脿露禄脿路聰 脿露颅脿路職脿露赂脿路聫脿路聙脿路聶脿露卤脿路聤 脿露陆脿露露脿路聫 脿露聹脿露颅 脿路聞脿路聬脿露職脿路聮 脿露潞脿路聶脿露炉脿路聰脿露赂脿路聤 脿露颅脿路職脿露赂脿路聫脿路聙脿露搂 脿露聹脿路聟脿露麓脿露卤脿路聤脿露卤. 脿路聝脿路聮脿露卤脿路聤脿露搂脿路聬脿露職脿路聤脿路聝脿路聤 脿露聥脿露炉脿路聤脿露炉脿路聯脿露麓脿露卤脿露潞 脿露職脿露禄脿露卤 脿路聙脿露禄脿路聤脿露芦 脿露聭脿露陆脿路聶脿路聝脿露赂 脿露麓脿路聙脿露颅脿路聯.</string>
    <string name="preset">脿露麓脿路聶脿露禄脿路聝脿路聮脿露搂脿路聰脿路聙脿露潞脿路聮</string>
    <string name="foreground">脿露麓脿路聶脿露禄脿露露脿路聮脿露赂</string>
    <string name="background">脿露麓脿路聝脿路聰脿露露脿路聮脿露赂</string>
    <string name="set_foreground_or_background_color_hexcolor_also_possible">脿露麓脿路聶脿路聟脿路聶脿路聞脿路聮 脿露麓脿路聶脿露禄脿露露脿路聮脿露赂 脿路聞脿路聺 脿露麓脿路聝脿路聰脿露露脿路聮脿露赂脿路聤 脿路聙脿露禄脿路聤脿露芦脿露潞 脿路聝脿露職脿路聝脿露卤脿路聤脿露卤脿路職脿露炉? 脿路聞脿路聶脿露職脿路聤脿路聝脿路聤 脿路聙脿露禄脿路聤脿露芦 脿露職脿路職脿露颅脿露潞 脿露聡脿露颅脿路聰脿路聟脿露颅脿路聤 脿露職脿路聮脿露禄脿路聯脿露赂 脿露炉 脿露職脿路聟 脿路聞脿路聬脿露職脿路聮脿露潞.</string>
    <string name="type">脿露搂脿露潞脿路聮脿露麓脿路聤 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="folder">脿露露脿路聞脿路聫脿露陆脿路聰脿露赂</string>
    <string name="folder_is_created_without_extension">- 脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰 脿露炉脿路聮脿露聹脿路聰脿路聙脿露職脿路聮脿露卤脿路聤 脿露颅脿路聹脿露禄脿路聙 脿路聠脿路聺脿露陆脿路聤脿露漏脿露禄脿露潞 脿露卤脿路聮脿露禄脿路聤脿露赂脿路聫脿露芦脿露潞 脿露職脿露禄 脿露聡脿露颅</string>
    <string name="keep_existing_file">- 脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰 脿路聝脿路聞 脿路聠脿路聺脿露陆脿路聤脿露漏脿露禄 脿露卤脿路聬脿路聙脿露颅 脿露陆脿路聮脿露潞脿露卤脿路聰 脿露卤脿路聹脿露陆脿路聬脿露露脿路職</string>
    <string name="multiple_windows">脿露露脿路聞脿路聰 脿露職脿路聙脿路聰脿路聟脿路聰</string>
    <string name="font">脿露赂脿路聰脿露炉脿路聤芒聙聧脿露禄脿露芦 脿露聟脿露職脿路聰脿露禄</string>
    <string name="open_new_documents_always_in_new_window">脿露陆脿路職脿露聸脿露卤 脿路聝脿路聭脿露赂 脿路聙脿路聮脿露搂脿露赂 脿路聙脿路聶脿露卤脿露赂 脿露職脿路聙脿路聰脿路聟脿路聰 脿路聙脿露陆 脿路聙脿路聮脿路聙脿路聵脿露颅 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤. 脿露聰脿露露脿露聹脿路職 脿露聥脿露麓脿路聫脿露聜脿露聹脿露潞脿路職 \'脿露赂脿路聭脿露颅\' 脿露潞脿露颅脿路聰脿露禄 脿露路脿路聫脿路聙脿路聮脿露颅脿露潞脿路聶脿露卤脿路聤 脿露赂脿路聫脿露禄脿路聰 脿路聙脿露卤脿路聤脿露卤.</string>
    <string name="enter_or_select_format">脿露聠脿露職脿路聵脿露颅脿路聮脿露潞 脿露聡脿露颅脿路聰脿露陆脿路聤 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤 脿路聞脿路聺 脿露颅脿路聺脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="pick_date">脿露炉脿路聮脿露卤脿露潞 脿露颅脿路聺脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="pick_time">脿露職脿路聫脿露陆脿露潞 脿露颅脿路聺脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="get_format_instead_date_or_time">脿露炉脿路聮脿露卤脿露潞 脿路聞脿路聺 脿路聙脿路職脿露陆脿路聫脿路聙 脿路聙脿路聶脿露卤脿路聰脿路聙脿露搂 脿露聠脿露職脿路聵脿露颅脿路聮脿露潞 脿露陆脿露露脿路聫 脿露聹脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="result">脿露麓脿路聤脿露禄脿露颅脿路聮脿露碌脿露陆脿露潞</string>
    <string name="just_time">脿露職脿路聫脿露陆脿露潞 脿露麓脿露赂脿露芦脿路聮</string>
    <string name="just_date">脿露炉脿路聮脿露卤脿露潞 脿露麓脿露赂脿露芦脿路聮</string>
    <string name="last_used">脿露聟脿路聙脿路聝脿露卤脿路聤 脿路聙脿露禄脿露搂 脿露路脿路聫脿路聙脿路聮脿露颅脿路聫 脿露職脿露禄脿露卤 脿露陆脿露炉脿路聯</string>
    <string name="my_note">脿露赂脿露聹脿路職_脿路聝脿露搂脿路聞脿露卤</string>
    <string name="close">脿路聙脿路聝脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="cancel">脿露聟脿路聙脿露陆脿露聜脿露聹脿路聰</string>
    <string name="app_start_tab">脿露潞脿路聶脿露炉脿路聰脿露赂脿路聤 脿露聠脿露禄脿露赂脿路聤脿露路脿露職 脿露麓脿露搂脿路聮脿露颅脿路聤脿露颅</string>
    <string name="tab_to_select_at_start">脿露潞脿路聶脿露炉脿路聰脿露赂 脿露聠脿露禄脿露赂脿路聤脿露路 脿露職脿露禄脿露卤 脿路聙脿路聮脿露搂 脿露颅脿路職脿露禄脿路聯脿露赂脿露搂 脿露搂脿路聬脿露露脿路聤 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="swipe_to_change_mode">脿露赂脿路聫脿露炉脿路聮脿露陆脿路聮脿露潞 脿路聙脿路聶脿露卤脿路聝脿路聤 脿露職脿路聮脿露禄脿路聯脿露赂脿露搂 脿路聝脿路聤脿路聙脿露潞脿路聮脿露麓脿路聤 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="swipe_to_change_to_edit_or_view_mode">脿路聝脿露聜脿路聝脿路聤脿露職脿露禄脿露芦脿露潞 脿露職脿路聮脿露禄脿路聯脿露赂脿露搂 脿路聞脿路聺 脿露露脿路聬脿露陆脿路聯脿露赂脿路職 脿露麓脿路聤芒聙聧脿露禄脿露職脿路聫脿露禄脿露潞脿露搂 脿路聙脿路聶脿露卤脿路聝脿路聤 脿露職脿路聮脿露禄脿路聯脿露赂脿露搂 脿路聝脿路聤脿路聙脿露潞脿路聮脿露麓脿路聤 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤 (脿路聙脿露颅脿路聤脿露赂脿露卤脿路聤 脿露赂脿路聫脿露炉脿路聮脿露陆脿路聮脿露潞脿露搂 脿露麓脿路聤芒聙聧脿露禄脿露颅脿路聮脿路聙脿路聮脿露禄脿路聰脿露炉脿路聤脿露掳)</string>
    <string name="folder_first">脿露麓脿路聟脿露赂脿路聰脿路聙 脿路聠脿路聺脿露陆脿路聤脿露漏脿露禄脿露潞</string>
    <string name="go_to">脿露潞脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="appdata_public">AppData (脿露麓脿路聹脿露炉脿路聰)</string>
    <string name="appdata_private">AppData (脿露麓脿路聰脿露炉脿路聤脿露聹脿露陆脿路聮脿露職)</string>
    <string name="appdata_sdcard">AppData (SD 脿露職脿路聫脿露漏脿路聤)</string>
    <string name="internal_storage">脿露聟脿露路脿路聤脿露潞脿露卤脿路聤脿露颅脿露禄 脿露聹脿露露脿露漏脿路聫脿路聙</string>
    <string name="open_the_document_from_main_view">脿露聰脿露露脿露搂 脿露陆脿路職脿露聸脿露卤脿露潞 脿露麓脿露颅脿路聰脿露陆脿路職 脿露聡脿露颅脿路聮 脿露麓脿路聤芒聙聧脿露禄脿露掳脿路聫脿露卤 脿露炉脿路聝脿路聰脿露卤脿路聶脿露卤脿路聤, 脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰 脿露露脿路聤芒聙聧脿露禄脿路聙脿路聰脿路聝脿露禄脿露潞脿路聶脿露卤脿路聤 脿路聞脿路聺 脿露炉脿路聮脿露潞脿露颅脿路聤 脿露職脿路聮脿露禄脿路聯脿露赂脿路聶脿露卤脿路聤 脿路聙脿路聮脿路聙脿路聵脿露颅 脿露職脿路聟 脿路聞脿路聬脿露職. Portal 脿路聙脿路聶脿露颅 脿露露脿路聶脿露炉脿路聫脿露聹脿露颅脿路聤 脿露麓脿路聶脿路聟 脿露聭脿露職脿路聤 脿露職脿路聮脿露禄脿路聯脿露赂脿露搂脿露炉 脿路聙脿路聮脿露職脿露陆脿路聤脿露麓脿露潞脿露職脿路聤 脿露聡脿露颅.</string>
    <string name="notebook_is_the_home_of_your_files">Notebook 脿露潞脿露卤脿路聰 脿露潞脿路聶脿露炉脿路聰脿露赂 脿露聠脿露禄脿露赂脿路聤脿露路 脿露職脿露禄脿露卤 脿路聙脿路聮脿露搂 Portal 脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰 脿露露脿路聤芒聙聧脿露禄脿路聙脿路聰脿路聝脿露禄脿露潞脿路職 脿露麓脿路聳脿露禄脿露芦脿露潞 脿露職脿露禄脿露卤 脿路聠脿路聺脿露陆脿路聤脿露漏脿露禄脿露潞脿露潞脿路聮. 脿露聭脿露潞 脿露聰脿露露脿露聹脿路職 脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰 脿路聙脿露陆 脿露赂脿路聰脿露陆脿路聤 脿路聠脿路聺脿露陆脿路聤脿露漏脿露禄脿露潞 脿路聙脿路職.</string>
    <string name="quicknote_is_the_fastest_option_to_write_down_notes">QuickNote 脿露潞脿露卤脿路聰 脿路聝脿露搂脿路聞脿露卤脿路聤 脿露陆脿路聮脿路聙脿路聯脿露赂脿露搂 脿露聡脿露颅脿路聮 脿路聙脿路職脿露聹脿路聙脿露颅脿路聤脿露赂 脿路聙脿路聮脿露職脿露陆脿路聤脿露麓脿露潞脿露潞脿路聮. 脿露聭脿露潞 脿露麓脿路聶脿露禄脿露卤脿路聮脿露赂脿路聮 脿路聝脿路聤脿露庐脿路聫脿露卤脿露潞 &gt;Notebook/QuickNote.md&lt;脿路聝脿露赂脿露聼 Markdown 脿露聠脿露職脿路聵脿露颅脿路聮脿露潞脿路職 脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰脿路聙脿露職脿路聤 脿路聙脿路職, 脿露聰脿露露脿露搂 脿路聝脿路聬脿露職脿路聝脿路聯脿露赂脿路聤 脿露颅脿路聰脿路聟 脿露聟脿露路脿路聮脿露禄脿路聰脿露聽脿路聮 脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰 脿露赂脿路聫脿露禄脿路聤脿露聹脿露潞脿露職脿路聤 脿路聝脿路聬脿露職脿路聝脿路聮脿露潞 脿路聞脿路聬脿露職.</string>
    <string name="todo_is_the_easiest_way_">ToDo 脿路聝脿露赂脿露聼脿路聮脿露卤脿路聤 脿露聰脿露露脿露聹脿路職 脿露職脿路聫脿露禄脿路聤脿露潞脿露潞脿露卤脿路聤 脿露職脿路聟脿露赂脿露卤脿路聫脿露職脿露禄脿露芦脿露潞 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤. 脿露聭脿露潞 todo.txt 脿露聠脿露職脿路聵脿露颅脿路聮脿露潞脿路職 脿露聡脿露颅脿路聮 脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰脿路聙脿露職脿路聮, 脿露麓脿路聶脿露禄脿露卤脿路聮脿露赂脿路聮 脿路聝脿路聤脿露庐脿路聫脿露卤脿露潞 &gt;Notebook/todo.txt&lt;, 脿露聰脿露露脿露搂 脿路聝脿路聬脿露職脿路聝脿路聯脿露赂脿路聤 脿露颅脿路聰脿路聟 脿露聟脿露路脿路聮脿露禄脿路聰脿露聽脿路聮 脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰 脿露赂脿路聫脿露禄脿路聤脿露聹脿露潞脿露職脿路聤 脿路聝脿路聬脿露職脿路聝脿路聮脿露潞 脿路聞脿路聬脿露職.</string>
    <string name="navigationbar_color">脿路聝脿露聜脿露聽脿路聫脿露陆脿露卤 脿露颅脿路聯脿露禄脿路聰脿路聙脿路職 脿路聙脿露禄脿路聤脿露芦脿露潞</string>
    <string name="black">脿露職脿路聟脿路聰</string>
    <string name="white">脿路聝脿路聰脿露炉脿路聰</string>
    <string name="view">脿露炉脿路聬脿露職脿路聤脿露赂</string>
    <string name="view_mode">脿露炉脿露禄脿路聤脿路聛脿露卤 脿露赂脿路聫脿露炉脿路聮脿露陆脿路聮脿露潞</string>
    <string name="edit_mode">脿路聝脿露聜脿路聝脿路聤脿露職脿露禄脿露芦 脿露赂脿路聫脿露炉脿路聮脿露陆脿路聮脿露潞</string>
    <string name="mount_storage">脿露聹脿露露脿露漏脿路聫脿路聙 脿路聝脿路聙脿路聮 脿露職脿路聮脿露禄脿路聯脿露赂</string>
    <string name="application_needs_access_to_storage_mount_it">脿露赂脿路聶脿露赂 脿露聹脿露露脿露漏脿路聫脿路聙脿露搂 脿露麓脿路聤芒聙聧脿露禄脿路聙脿路職脿路聛 脿路聙脿路聯脿露赂脿露搂 脿露聟脿路聙脿路聝脿露禄脿露潞 脿露聟脿路聙脿路聛脿路聤芒聙聧脿露潞 脿路聙脿路職. 脿露麓脿路聤芒聙聧脿露禄脿路聙脿路職脿路聛脿露潞 脿露陆脿露露脿路聫 脿露炉脿路聯脿露赂脿露搂 脿露聹脿露露脿露漏脿路聫脿路聙 脿路聝脿路聙脿路聮 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤. 脿露聥脿露颅脿路聤脿露麓脿露颅脿露卤 脿露陆脿露露脿路聫 脿露聹脿路聬脿露卤脿路聯脿露赂脿露搂 脿露赂脿路聶脿露赂 脿路聝脿露聜脿路聙脿路聫脿露炉脿露潞 脿露颅脿路聞脿路聙脿路聰脿露禄脿路聰 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤. 脿露聭脿路聞脿路聮 脿露聡脿露颅脿路聮 脿露聹脿露露脿露漏脿路聫脿路聙 脿露颅脿路聺脿露禄脿路聫 脿露颅脿路聺脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤 脿露聰脿露露脿露卤脿路聤脿露卤.</string>
    <string name="share_into">脿路聙脿路聶脿露颅 脿露露脿路聶脿露炉脿路聫脿露聹脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="favourite">脿露麓脿路聤芒聙聧脿露禄脿路聮脿露潞脿露颅脿露赂</string>
    <string name="favourites">脿露麓脿路聤脿露禄脿路聮脿露潞脿露颅脿露赂</string>
    <string name="please_wait">脿露職脿露禄脿路聰脿露芦脿路聫脿露職脿露禄 脿露禄脿路聬脿露鲁脿路聯 脿路聝脿路聮脿露搂脿路聮脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="app_start_folder">脿露潞脿路聶脿露炉脿路聰脿露赂脿路聤 脿露聠脿露禄脿露赂脿路聤脿露路脿露職 脿路聠脿路聺脿露陆脿路聤脿露漏脿露禄脿露潞</string>
    <string name="tab_width">脿露搂脿路聬脿露露脿路聤 脿露麓脿路聟脿露陆</string>
    <string name="amount_of_space_for_tab">脿露搂脿路聬脿露露脿路聤脿露陆脿路職脿露搂脿露禄脿露潞 脿露麓脿路聤芒聙聧脿露禄脿露炉脿露禄脿路聤脿路聛脿露卤脿露潞 脿露職脿路聮脿露禄脿路聯脿露赂脿露搂 脿露聡脿露颅脿路聮 脿露聟脿路聙脿露職脿路聫脿路聛 脿露聟脿露職脿路聤脿路聜脿露禄 脿露麓脿路聤芒聙聧脿露禄脿露赂脿路聫脿露芦脿露潞</string>
    <string name="selected_file_may_be_a_textfile_want_to_open_in_editor">脿露颅脿路聺脿露禄脿路聫脿露聹脿露颅脿路聤 脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰脿路聙 脿路聝脿路聫脿露赂脿路聫脿露卤脿路聤芒聙聧脿露潞 脿露麓脿路聶脿路聟 脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰脿路聙脿露職脿路聤 脿路聙脿路聮脿露潞 脿路聞脿路聬脿露職. 脿露聰脿露露脿露搂 脿露聭脿露潞 脿路聝脿露聜脿路聝脿路聤脿露職脿路聫脿露禄脿露職脿露潞脿路職 脿路聞脿路聺 脿路聙脿路聶脿露卤脿露颅脿路聤 脿露潞脿路聶脿露炉脿路聰脿露赂脿露職脿路聮脿露卤脿路聤 脿路聙脿路聮脿路聙脿路聵脿露颅 脿露職脿路聮脿露禄脿路聯脿露赂脿露搂 脿露聟脿路聙脿路聛脿路聤芒聙聧脿露潞脿露炉?\n\n脿露炉脿路聤脿路聙脿路聮脿露赂脿露潞 脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰 脿路聙脿路聮脿路聙脿路聵脿露颅 脿露職脿路聮脿露禄脿路聯脿露赂脿露搂 脿露聥脿露颅脿路聤脿路聝脿路聫脿路聞 脿露卤脿路聹脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤. 脿露聰脿露露脿露搂 脿路聙脿路聮脿路聛脿路聤脿路聙脿路聫脿路聝 脿露卤脿路聬脿露颅脿路聤脿露卤脿露赂脿路聤, 脿路聙脿路聶脿露卤脿露颅脿路聤 脿露潞脿路聶脿露炉脿路聰脿露赂脿露職脿路聮脿露卤脿路聤 脿路聙脿路聮脿路聙脿路聵脿露颅 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤.</string>
    <string name="list_in_recent_files">脿露赂脿路聭脿露颅 脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰 脿路聙脿露陆 脿露陆脿路聬脿露潞脿路聮脿路聝脿路聤脿露颅脿路聰脿露聹脿露颅 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="reload">脿露卤脿路聬脿路聙脿露颅 脿露麓脿路聳脿露禄脿露芦脿露潞</string>
    <string name="wrap_words">脿路聙脿露聽脿露卤 脿露聰脿露颅脿路聫</string>
    <string name="soft_break_if_not_fit_to_width_else_enable_horizontal_scrolling">脿露麓脿路聶脿路聟 脿露颅脿路聮脿露禄脿露潞脿路職 脿露麓脿路聟脿露陆脿露搂 脿露卤脿路聹脿露聹脿路聬脿露陆脿露麓脿路職 脿露卤脿露赂脿路聤 脿露赂脿路聵脿露炉脿路聰 脿露露脿路聮脿露鲁脿路聯脿露赂. 脿露聭脿路聝脿路職脿露颅脿路聤 脿露卤脿路聬脿露颅脿路聮脿露卤脿露赂脿路聤 脿露颅脿路聮脿露禄脿路聝脿路聤 脿露聟脿露卤脿路聰脿露聽脿露陆脿露卤脿露潞 脿路聝脿露露脿露陆 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤.</string>
    <string name="always_open_with_this_app">脿露赂脿路聶脿露赂 脿露潞脿路聶脿露炉脿路聰脿露赂 脿路聝脿露赂脿露聼 脿路聝脿路聬脿露赂脿路聙脿路聮脿露搂脿露赂 脿路聙脿路聮脿路聙脿路聵脿露颅 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="always_open_files_with_this_app_when_list_contains_file_extension">脿露陆脿路聬脿露潞脿路聮脿路聝脿路聤脿露颅脿路聰脿路聙脿路職 脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰 脿露炉脿路聮脿露聹脿路聰脿路聙 脿露聡脿露颅脿路聮 脿路聙脿路聮脿露搂 脿路聝脿路聭脿露赂 脿路聙脿路聮脿露搂脿露赂 脿露赂脿路聶脿露赂 脿露潞脿路聶脿露炉脿路聰脿露赂 脿路聝脿露赂脿露聼 脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰 脿路聙脿路聮脿路聙脿路聵脿露颅 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤. 脿露聰脿露露脿露搂 脿路聙脿路聶脿露露脿路聤 脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰 脿路聝脿路聞 脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰 脿露炉脿路聮脿露聹脿路聰脿路聙脿露職脿路聤 脿露卤脿路聹脿露赂脿路聬脿露颅脿路聮 脿露聮脿路聙脿路聫 脿路聝脿露聜脿路聝脿路聤脿露職脿露禄脿露芦脿露潞 脿露職脿路聮脿露禄脿路聯脿露赂脿露搂 脿露聟脿路聙脿路聛脿路聤芒聙聧脿露潞 脿露卤脿露赂脿路聤 脿露聥脿露炉脿路聫脿路聞脿露禄脿露芦脿露潞脿露職脿路聤 脿露陆脿路聶脿路聝 \'None, .html, .css , .js\' 脿露路脿路聫脿路聙脿路聮脿露颅脿路聫 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤.</string>
    <string name="rotate">脿露職脿露禄脿露職脿路聙脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="template">脿路聝脿路聬脿露職脿路聮脿露陆脿路聤脿露陆</string>
    <string name="send_debug_log">脿露炉脿路聺脿路聛 脿露卤脿路聮脿露禄脿路聫脿露職脿露禄脿露芦 脿露陆脿路聹脿露聹脿露潞 脿露潞脿路聙脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="print_pdf">脿露赂脿路聰脿露炉脿路聤芒聙聧脿露禄脿露芦脿露潞 / PDF</string>
    <string name="bigger_headings">脿路聙脿路聮脿路聛脿路聫脿露陆 脿露赂脿路聫脿露颅脿路聵脿露職脿路聫</string>
    <string name="increase_text_size_of_headings_according_to_level">脿露赂脿露搂脿路聤脿露搂脿露赂脿露搂 脿露聟脿露卤脿路聰脿路聙 脿路聛脿路聯脿露禄脿路聤脿路聜 脿露麓脿路聫脿露篓 脿露麓脿路聤芒聙聧脿露禄脿露赂脿路聫脿露芦脿露潞 脿路聙脿路聬脿露漏脿路聮 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤 (# h1, ## h2. ### h3芒聙娄)</string>
    <string name="current">脿路聙脿露禄脿路聤脿露颅脿露赂脿路聫脿露卤</string>
    <string name="record_audio">脿路聛脿路聤脿露禄脿路聙脿路聤脿露潞 脿露聥脿露麓脿露職脿露禄脿露芦 脿露麓脿露搂脿路聮脿露聹脿露颅 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="attach">脿露聟脿露赂脿路聰脿露芦脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="copy_file">脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰脿路聙 脿露麓脿路聮脿露搂脿露麓脿露颅脿路聤 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="page">脿露麓脿路聮脿露搂脿路聰脿路聙</string>
    <string name="experimental_features">脿露麓脿露禄脿路聤脿露潞脿路職脿路聜脿露芦脿路聫脿露颅脿路聤脿露赂脿露職 脿露陆脿露職脿路聤脿路聜脿露芦</string>
    <string name="tools">脿露赂脿路聶脿路聙脿露陆脿露赂脿路聤</string>
    <string name="reading">脿露職脿路聮脿露潞脿路聙脿路聯脿露赂</string>
    <string name="read">脿露職脿路聮脿露潞脿路聙脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="table">脿路聙脿露聹脿路聰脿路聙</string>
    <string name="how_much_columns_press_table_button_long_to_start_table">脿露颅脿路聯脿露禄脿路聰 脿露職脿路聯脿露潞脿露職脿路聤 脿露炉? 脿路聙脿露聹脿路聰脿路聙脿露職脿路聤 脿露聠脿露禄脿露赂脿路聤脿露路 脿露職脿路聮脿露禄脿路聯脿露赂脿露搂 脿路聙脿露聹脿路聰 脿露露脿路聹脿露颅脿路聤脿露颅脿露赂 脿露炉脿路聮脿露聹脿路聰 脿露聰脿露露脿露卤脿路聤脿露卤 (脿路聛脿路聯脿露禄脿路聤脿路聜脿露職脿露潞 脿露聡脿露颅脿路聰脿路聟脿路聰 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤), 脿露麓脿路職脿路聟脿路聮脿露潞脿露職脿路聤 脿露聭脿露職脿路聤 脿露職脿路聮脿露禄脿路聯脿露赂脿露搂 脿露職脿路聶脿露搂脿路聮 脿露聰脿露露脿露卤脿路聤脿露卤.</string>
    <string name="example_of_a_markdown_table">脿路聝脿露陆脿露職脿路聰脿露芦脿路聰 脿路聙脿露聹脿路聰脿路聙脿露職 脿露聥脿露炉脿路聫脿路聞脿露禄脿露芦脿露潞脿露職脿路聤</string>
    <string name="delete_lines">脿露禄脿路職脿露聸脿路聫 脿露赂脿露職脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="unordered_list">脿露聡脿露芦脿路聙脿路聰脿露赂脿路聤 脿露卤脿路聹脿露職脿路聟 脿露陆脿路聬脿露潞脿路聮脿路聝脿路聤脿露颅脿路聰脿路聙</string>
    <string name="ordered_list">脿露聡脿露芦脿路聙脿路聰脿露赂脿路聤 脿露職脿路聟 脿露陆脿路聬脿露潞脿路聮脿路聝脿路聤脿露颅脿路聰脿路聙</string>
    <string name="check_list">脿露麓脿路聮脿露禄脿路聮脿露職脿路聤脿路聝脿路聰脿露赂脿路聤 脿露陆脿路聬脿露潞脿路聮脿路聝脿路聤脿露颅脿路聰脿路聙</string>
    <string name="open_link">脿路聙脿路聮脿路聙脿路聵脿露颅 脿露陆脿路聮脿露卤脿路聤脿露職脿路聤</string>
    <string name="common_color_picker">脿路聙脿露禄脿路聤脿露芦 脿露颅脿路聺脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤脿路聫</string>
    <string name="date_and_time">脿露炉脿路聮脿露卤脿露潞 脿路聝脿路聞 脿路聙脿路職脿露陆脿路聫脿路聙</string>
    <string name="jump_to_bottom">脿露麓脿路聞脿路聟脿露搂 脿露麓脿露卤脿路聮脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="quote">脿露聥脿露麓脿路聰脿露搂脿路聫 脿露聹脿路聬脿露卤脿路聯脿露赂</string>
    <string name="heading">脿路聛脿路聯脿露禄脿路聤脿路聜脿露潞</string>
    <string name="heading_1">脿路聛脿路聯脿露禄脿路聤脿路聜脿露潞 1</string>
    <string name="heading_2">脿路聛脿路聯脿露禄脿路聤脿路聜脿露潞 2</string>
    <string name="heading_3">脿路聛脿路聯脿露禄脿路聤脿路聜脿露潞 3</string>
    <string name="heading_4">脿路聛脿路聯脿露禄脿路聤脿路聜脿露潞 4</string>
    <string name="heading_5">脿路聛脿路聯脿露禄脿路聤脿路聜脿露潞 5</string>
    <string name="heading_6">脿路聛脿路聯脿露禄脿路聤脿路聜脿露潞 6</string>
    <string name="bold">脿露卤脿路聮脿露禄脿路聤脿露路脿路聯脿露颅</string>
    <string name="italic">脿露聡脿露陆 脿露聟脿露職脿路聰脿露禄脿路聰</string>
    <string name="highlighted">脿露聣脿路聝脿路聤脿露赂脿露颅脿路聰 脿露職脿露禄 脿露聡脿露颅</string>
    <string name="strikeout">脿路聙脿露禄脿路聤脿露垄脿露卤脿露潞 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="inline_code">脿露麓脿路職脿路聟脿路聮脿露聹脿露颅 脿露職脿路職脿露颅脿露潞</string>
    <string name="horizontal_line">脿露颅脿路聮脿露禄脿路聝脿路聤 脿露禄脿路職脿露聸脿路聫脿路聙</string>
    <string name="toggle_done">脿露搂脿路聹脿露聹脿露陆脿路聤 脿露職脿露禄 脿露聡脿露颅</string>
    <string name="link_color">脿路聝脿露露脿路聬脿露鲁脿路聮 脿路聙脿露禄脿路聤脿露芦脿露潞</string>
    <string name="add_context">脿路聝脿露卤脿路聤脿露炉脿露禄脿路聤脿露路脿露潞 脿露聭脿露職脿路聤 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="add_project">脿路聙脿路聤脿露潞脿路聫脿露麓脿路聵脿露颅脿路聮脿露潞 脿露聭脿露職脿露颅脿路聰 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="archive_completed_tasks">脿路聝脿露赂脿路聤脿露麓脿路聰脿露禄脿路聤脿露芦 脿露職脿露禄脿露卤 脿露陆脿露炉 脿露職脿路聫脿露禄脿路聤脿露潞脿露潞脿露卤脿路聤 脿路聝脿露聜脿露禄脿露職脿路聤脿路聜脿露芦脿露潞 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="create_new_file_or_folder">脿露卤脿路聙 脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰脿路聙脿露職脿路聤 脿路聞脿路聺 脿路聠脿路聺脿露陆脿路聤脿露漏脿露禄脿露潞脿露職脿路聤 脿路聝脿路聫脿露炉脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="choose_format">脿露聠脿露職脿路聵脿露颅脿路聮脿露潞 脿露颅脿路聺脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="selected">脿露颅脿路聺脿露禄脿路聫 脿露聹脿露卤脿路聤脿露卤脿路聫 脿露陆脿露炉脿路聯</string>
    <string name="back">脿露聠脿露麓脿路聝脿路聰</string>
    <string name="expand_collapse">脿露麓脿路聰脿路聟脿路聰脿露陆脿路聤 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤 / 脿路聞脿露職脿路聰脿路聟脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="essential">脿露聟脿露颅脿路聤脿露潞脿路聙脿路聛脿路聤脿露潞脿露潞脿路聮</string>
    <string name="append_human_readable_uuid_to_new_tasks">脿露赂脿路聮脿露卤脿路聮脿路聝脿路聰脿露卤脿路聤脿露搂 脿露職脿路聮脿露潞脿路聙脿路聮脿露潞 脿路聞脿路聬脿露職脿路聮 UUID 脿露卤脿路聙 脿露職脿路聫脿露禄脿路聤脿露潞脿露潞脿露卤脿路聤 脿路聝脿露鲁脿路聞脿路聫 脿露聭脿露職脿路聤 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="action_order">脿露職脿路聤脿露禄脿路聮脿露潞脿路聫脿露職脿路聫脿露禄脿路聯 脿露卤脿路聮脿露潞脿路聺脿露聹脿露潞</string>
    <string name="toggle_action_visibility">脿露職脿路聤芒聙聧脿露禄脿路聮脿露潞脿路聫 脿露炉脿路聵脿路聛脿路聤芒聙聧脿露潞脿露颅脿路聫脿路聙 脿露搂脿路聹脿露聹脿露陆脿路聤 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="load_default_settings">脿露麓脿路聶脿露禄脿露卤脿路聮脿露赂脿路聮 脿路聝脿路聬脿露職脿路聝脿路聰脿露赂脿路聤 脿露麓脿路聳脿露禄脿露芦脿露潞 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="drag">脿露聡脿露炉脿露聹脿路聶脿露卤 脿露潞脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="created">脿露卤脿路聮脿露禄脿路聤脿露赂脿路聫脿露芦脿露潞 脿露職脿路聟脿路聫</string>
    <string name="file_encryption_password">脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰 脿路聝脿露聜脿露職脿路職脿露颅脿路聫脿露聜脿露職脿露卤 脿露赂脿路聰脿露禄脿露麓脿露炉脿露潞</string>
    <string name="no_password_set_cannot_encrypt_decrypt">脿露赂脿路聰脿露禄脿露麓脿露炉脿露潞脿露職脿路聤 脿路聝脿露職脿路聝脿路聫 脿露卤脿路聬脿露颅, 脿路聝脿露聜脿露職脿路職脿露颅脿露卤脿露潞 脿路聞脿路聺 脿路聙脿路聮脿露職脿路職脿露颅脿露卤脿露潞 脿露職脿路聟 脿露卤脿路聹脿路聞脿路聬脿露職.\n脿露赂脿路聰脿露禄脿露麓脿露炉脿露潞脿露職脿路聤 脿路聝脿路聬脿露職脿路聝脿路聯脿露赂脿露搂 Settings -&gt; General -&gt; Password 脿路聙脿路聶脿露颅 脿露潞脿露卤脿路聤脿露卤.</string>
    <string name="encrypt_file_content">脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰 脿露聟脿露卤脿路聤脿露颅脿露禄脿路聤脿露聹脿露颅脿露潞 脿路聝脿露聜脿露職脿路職脿露颅脿露卤脿露潞 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="utf8_with_bom">BOM 脿路聝脿露赂脿露聼 UTF-8</string>
    <string name="could_not_encrypt_file_content_the_file_was_not_saved">脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰 脿露聟脿露卤脿路聤脿露颅脿露禄脿路聤脿露聹脿露颅脿露潞 脿路聝脿露聜脿露職脿路職脿露颅脿露卤脿露潞 脿露職脿路聮脿露禄脿路聯脿露赂脿露搂 脿露卤脿路聹脿路聞脿路聬脿露職脿路聮 脿路聙脿路聮脿露潞. 脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰脿路聙 脿路聝脿路聰脿露禄脿路聬脿露職脿路聰脿露卤脿路職 脿露卤脿路聬脿露颅.</string>
    <string name="could_not_decrypt_file_content_wrong_password_or_is_the_file_maybe_not_encrypted">脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰 脿露聟脿露卤脿路聤脿露颅脿露禄脿路聤脿露聹脿露颅脿露潞 脿路聙脿路聮脿露職脿路職脿露颅脿露卤脿露潞 脿露職脿路聟 脿露卤脿路聹脿路聞脿路聬脿露職脿路聮 脿路聙脿路聮脿露潞. 脿露聰脿露露 脿路聙脿路聬脿露禄脿露炉脿路聮 脿露赂脿路聰脿露禄脿露麓脿露炉脿露潞脿露職脿路聤 脿露路脿路聫脿路聙脿路聮脿露颅脿路聫 脿露職脿路聟脿路聫脿露炉? 脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰脿路聙 脿露聡脿露颅脿路聤脿露颅脿露搂脿露赂 Portal鈥檚 AES 脿路聝脿露聜脿露職脿路職脿露颅脿露卤脿露潞 脿路聝脿露赂脿露聼 脿路聝脿露聜脿露職脿路職脿露颅脿露卤脿露潞 脿露職脿露禄 脿露颅脿路聮脿露露脿路職脿露炉?</string>
    <string name="password_already_set_setting_a_new_password_will_overwrite">脿露赂脿路聰脿露禄脿露麓脿露炉脿露潞 脿露炉脿路聬脿露卤脿露搂脿露赂脿露颅脿路聤 脿路聝脿露職脿路聝脿路聫 脿露聡脿露颅. 脿露卤脿路聙 脿露赂脿路聰脿露禄脿露麓脿露炉脿露潞脿露職脿路聤 脿路聝脿路聬脿露職脿路聝脿路聯脿露赂脿路聶脿露卤脿路聤 脿露麓脿路聙脿露颅脿路聮脿露卤 脿露赂脿路聰脿露禄脿露麓脿露炉脿露潞 脿露聥脿露漏脿路聮脿露卤脿路聤 脿露陆脿路聮脿露潞脿路聙脿路聶脿露卤 脿露聟脿露颅脿露禄 脿露聰脿露露脿露搂 脿露赂脿路聰脿露禄脿露麓脿露炉脿露潞 脿露聟脿露赂脿露颅脿露職 脿路聙脿路聳 脿路聙脿路聮脿露搂 脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰 脿路聙脿路聶脿露颅 脿露麓脿路聤芒聙聧脿露禄脿路聙脿路職脿路聛 脿路聙脿路聯脿露赂脿露搂 脿露卤脿路聹脿路聞脿路聬脿露職脿路聮 脿路聙脿路聮脿露潞 脿路聞脿路聬脿露職.</string>
    <string name="code_block">脿露職脿路職脿露颅 脿露聟脿路聙脿路聞脿路聮脿露禄 脿露職脿路聮脿露禄脿路聯脿露赂</string>
    <string name="add_completion_date">脿路聝脿露赂脿路聤脿露麓脿路聳脿露禄脿路聤脿露芦 脿露職脿露禄脿露卤 脿露炉脿路聮脿露卤脿露潞 脿露聭脿露職脿路聤 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="add_completion_date_for_todos_when_marking_them_as_done">脿露聮脿路聙脿路聫 脿露卤脿路聮脿露赂 脿路聙脿路聳 脿露陆脿路聶脿路聝 脿路聝脿露陆脿露職脿路聰脿露芦脿路聰 脿露職脿路聮脿露禄脿路聯脿露赂脿路職脿露炉脿路聯 脿露搂脿路聺脿露漏脿路聺 脿路聝脿露鲁脿路聞脿路聫 脿路聝脿露赂脿路聤脿露麓脿路聳脿露禄脿路聤脿露芦 脿露職脿路聮脿露禄脿路聯脿露赂脿路職 脿露炉脿路聮脿露卤脿露潞 脿露聭脿露職脿路聤 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="file_description_format">脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰 脿路聙脿路聮脿路聝脿路聤脿露颅脿露禄 脿露聠脿露職脿路聵脿露颅脿路聮脿露潞</string>
    <string name="file_description_format_dialog">脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰 脿露露脿路聤芒聙聧脿露禄脿路聙脿路聰脿路聝脿露禄脿露潞脿路職 脿露聭脿露職脿路聤 脿露聭脿露職脿路聤 脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰脿路聙 脿露潞脿露搂脿露颅脿路職 脿露聡脿露颅脿路聮 脿路聙脿路聮脿路聝脿路聤脿露颅脿露禄脿露潞 脿路聝脿露鲁脿路聞脿路聫 脿路聞脿路聬脿露漏脿露颅脿露陆 脿露聹脿路聬脿露卤脿路聤脿路聙脿路聯脿露赂. 脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰 脿露麓脿路聤芒聙聧脿露禄脿露赂脿路聫脿露芦脿露潞 脿露麓脿路聶脿露卤脿路聤脿路聙脿路聯脿露赂 脿路聝脿露鲁脿路聞脿路聫 FS 脿露聭脿露職脿露颅脿路聰 脿露職脿路聮脿露禄脿路聯脿露赂脿露颅脿路聤 脿路聝脿露赂脿露聼 Android 脿路聞脿路聮 SimpleDateFormat 脿露禄脿路聯脿露颅脿路聮 脿露聟脿露卤脿路聰脿露聹脿露赂脿露卤脿露潞 脿露職脿露禄脿露潞脿路聮. 脿露聰脿露露脿露聹脿路職 脿露麓脿路聶脿露炉脿路聶脿路聝脿路聮脿露潞 脿路聝脿露鲁脿路聞脿路聫 脿露麓脿路聶脿露禄脿露卤脿路聮脿露赂脿路聮 脿露聠脿露職脿路聵脿露颅脿路聮脿露潞 脿露路脿路聫脿路聙脿路聮脿露颅脿路聫 脿露職脿路聮脿露禄脿路聯脿露赂脿露搂 脿路聞脿路聮脿路聝脿路聤脿路聙 脿露颅脿露露脿露卤脿路聤脿露卤.\n\n脿露聥脿露炉脿路聫脿路聞脿露禄脿露芦 脿露聠脿露炉脿路聫脿露卤脿露潞:\nFS yyyy MMM dd hh:mm:ss aa\n脿露麓脿路聤芒聙聧脿露禄脿露颅脿路聮脿露炉脿路聫脿露卤 脿露聠脿露職脿路聵脿露颅脿路聮脿露潞:\n30KB 2020 脿露赂脿路聫脿露禄脿路聤脿露颅脿路聰 20 11:24:52 脿露麓.脿路聙.</string>
    <string name="loading_default_value">脿露麓脿路聶脿露禄脿露卤脿路聮脿露赂脿路聮 脿露聟脿露聹脿露潞 脿露麓脿路聳脿露禄脿露芦脿露潞 脿路聙脿路職</string>
    <string name="file_settings">脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰 脿路聝脿路聬脿露職脿路聝脿路聰脿露赂脿路聤</string>
    <string name="search_and_replace">脿路聝脿路聹脿露潞脿露卤脿路聤脿露卤 / 脿露麓脿路聤芒聙聧脿露禄脿露颅脿路聮脿路聝脿路聤脿露庐脿路聫脿露麓脿露卤脿露潞 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="search_for">脿露聮 脿路聝脿露鲁脿路聞脿路聫 脿路聝脿路聹脿露潞脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="replace_with">脿路聝脿露赂脿露聼 脿露麓脿路聤脿露禄脿露颅脿路聮脿路聝脿路聤脿露庐脿路聫脿露麓脿露卤脿露潞 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="replace_once">脿露聠脿露炉脿路職脿路聛 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤 (1)</string>
    <string name="replace_all">脿路聝脿路聮脿露潞脿露陆脿路聤脿露陆 脿露麓脿路聤脿露禄脿露颅脿路聮脿路聝脿路聤脿露庐脿路聫脿露麓脿露卤脿露潞 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="matches">脿露颅脿露禄脿露聹</string>
    <string name="search_replace_pattern_error_message">脿露禄脿露搂脿路聫 脿露炉脿路聺脿路聜 脿路聝脿路聹脿露潞脿露卤脿路聤脿露卤 脿路聞脿路聺 脿露麓脿路聤芒聙聧脿露禄脿露颅脿路聮脿路聝脿路聤脿露庐脿路聫脿露麓脿露卤脿露潞 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤.</string>
    <string name="backup_settings">脿露聥脿露麓脿路聝脿路聤脿露庐 脿路聝脿路聬脿露職脿路聝脿路聰脿露赂脿路聤</string>
    <string name="restore_settings">脿路聝脿路聬脿露職脿路聝脿路聰脿露赂脿路聤 脿露潞脿路聟脿路聮 脿露麓脿路聮脿路聞脿路聮脿露搂脿路聰脿路聙脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="failed_to_create_backup">脿露聥脿露麓脿路聝脿路聤脿露庐脿露潞 脿路聝脿路聭脿露炉脿路聯脿露赂脿露搂 脿露聟脿路聝脿露赂脿露颅脿路聤 脿路聙脿路聮脿露潞</string>
    <string name="export_settings_to_json_file">json 脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰脿路聙 脿路聙脿路聶脿露颅 脿路聝脿路聬脿露職脿路聝脿路聰脿露赂脿路聤 脿露聟脿露麓脿露卤脿露潞脿露卤脿露潞 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="import_settings_from_backup_json_file_on_success_the_app_is_restarted">脿露聥脿露麓脿路聝脿路聤脿露庐 json 脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰脿路聙脿路聶脿露卤脿路聤 脿路聝脿路聮脿露搂脿路聰脿路聙脿露赂脿路聤 脿露聠脿露潞脿路聫脿露颅 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤. 脿路聝脿路聫脿露禄脿路聤脿露庐脿露職 脿路聙脿路聳 脿路聙脿路聮脿露搂, 脿露潞脿路聶脿露炉脿路聰脿露赂 脿露卤脿路聬脿路聙脿露颅 脿露聠脿露禄脿露赂脿路聤脿露路 脿路聙脿路職.</string>
    <string name="failed_to_restore_settings_from_backup">脿露聥脿露麓脿路聝脿路聤脿露庐脿露潞脿路聶脿露卤脿路聤 脿路聝脿路聮脿露搂脿路聰脿路聙脿露赂脿路聤 脿露麓脿路聤芒聙聧脿露禄脿露颅脿路聮脿路聝脿路聫脿露掳脿露卤脿露潞 脿露職脿路聮脿露禄脿路聯脿露赂脿露搂 脿露聟脿路聝脿露赂脿露颅脿路聤 脿路聙脿路聮脿露潞</string>
    <string name="newline_is_new_paragraph">Newline = 脿露卤脿路聙 脿露隆脿路職脿露炉脿露潞</string>
    <string name="search_in_content">脿露聟脿露卤脿路聤脿露颅脿露禄脿路聤脿露聹脿露颅脿露潞 脿露颅脿路聰脿路聟 脿路聝脿路聹脿露潞脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="max_search_depth">脿路聝脿路聶脿路聙脿路聰脿露赂脿路聤 脿露聹脿路聬脿露鹿脿路聰脿露禄</string>
    <string name="ignore_list">脿露陆脿路聬脿露潞脿路聮脿路聝脿路聤脿露颅脿路聰脿路聙 脿露卤脿路聹脿路聝脿露陆脿露職脿路聫 脿路聞脿露禄脿路聮脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="do_not_search_specified_files_and_folders">脿露卤脿路聮脿路聛脿路聤脿露聽脿路聮脿露颅 脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰 脿路聝脿路聞 脿路聠脿路聺脿露陆脿路聤脿露漏脿露禄 脿路聝脿路聹脿露潞脿露卤脿路聤脿露卤 脿露聭脿露麓脿路聫.\n脿露露脿路聶脿露炉脿路聰脿露赂脿路聤脿露職脿露禄脿路聰 脿露陆脿路聶脿路聝 脿露卤脿路聙 脿露禄脿路職脿露聸脿路聫脿路聙脿露職脿路聤 脿露路脿路聫脿路聙脿路聮脿露颅脿路聫 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤.\n脿露卤脿路聮脿路聙脿路聬脿露禄脿露炉脿路聮 脿露卤脿路聫脿露赂 脿路聝脿露鲁脿路聞脿路聫 脿露聥脿露麓脿路聰脿露搂脿路聫 脿露炉脿路聬脿露職脿路聤脿路聙脿路聯脿露赂脿路聤 脿露路脿路聫脿路聙脿路聮脿露颅脿路聫 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤: \"脿露麓脿露禄脿路聯脿露職脿路聤脿路聜脿露芦脿露潞\".\n脿路聞脿路聺 Regex 脿露路脿路聫脿路聙脿路聮脿露颅脿路聫 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤 \'^[.].*\'\n脿露聥脿露炉脿路聫脿路聞脿露禄脿露芦: ^\\..*\n\"脿露麓脿露禄脿路聯脿露職脿路聤脿路聜脿露芦\"\n\"脿露麓脿露禄脿路聯脿露職脿路聤芒聙聧脿路聜脿露芦脿露潞\"\n.*脿露禄脿路聞脿路聝.*\n.*BACKUP.*\n.*.ini</string>
    <string name="regex_search">Regex 脿路聝脿路聶脿路聙脿路聯脿露赂</string>
    <string name="case_sensitive">脿路聙脿路聮脿路聜脿露潞 脿路聝脿露聜脿路聙脿路職脿露炉脿路聯</string>
    <string name="stop_search_after_first_match">脿露麓脿路聟脿露赂脿路聰 脿露颅脿露禄脿露聹脿露潞脿路聶脿露卤脿路聤 脿露麓脿路聝脿路聰 脿路聝脿路聶脿路聙脿路聯脿露赂 脿露卤脿路聙脿露颅脿路聤脿路聙脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="regex_can_not_be_compiled">Regex 脿路聝脿露赂脿路聤脿露麓脿路聫脿露炉脿露卤脿露潞 脿露職脿路聟 脿露卤脿路聹脿路聞脿路聬脿露職</string>
    <string name="keep_both">脿露炉脿路聶脿露職脿露赂 脿露颅脿露露脿路聫 脿露聹脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="skip">脿露赂脿露聼 脿路聞脿露禄脿路聮脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="overwrite">脿露聥脿露漏脿路聮脿露卤脿路聤 脿露陆脿路聮脿露潞脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="keep_both_all">脿露炉脿路聶脿露職脿露赂 脿露颅脿露露脿路聫 脿露聹脿露卤脿路聤脿露卤 (脿路聝脿路聮脿露潞脿露陆脿路聤脿露陆)</string>
    <string name="skip_all">脿路聝脿路聮脿露潞脿露陆脿路聤脿露陆 脿露赂脿露聹 脿路聞脿露禄脿路聮脿露卤脿路聤脿露卤)</string>
    <string name="overwrite_all">脿露聥脿露漏脿路聮脿露卤脿路聤 脿露陆脿路聮脿露潞脿露卤脿路聤脿露卤 (脿路聝脿路聮脿露潞脿露陆脿路聤脿露陆)</string>
    <string name="copy_move_conflict_message">\'%1$s\' 脿露炉脿路聬脿露卤脿露搂脿露赂脿露颅脿路聤 %2$s脿路聞脿路聮 脿露麓脿路聙脿露颅脿路聯</string>
    <string name="additional_contexts_and_projects">脿露聟脿露颅脿路聮脿露禄脿路職脿露職 脿路聝脿露卤脿路聤脿露炉脿露禄脿路聤脿露路 脿路聝脿路聞 脿路聙脿路聤脿露潞脿路聫脿露麓脿路聵脿露颅脿路聮</string>
    <string name="enter_space_seperated_contexts_and_projects_these_will">脿露聟脿路聙脿露職脿路聫脿路聛脿露潞脿路聶脿露卤脿路聤 脿路聙脿路聶脿露卤脿路聤 脿露職脿路聟 @脿路聝脿露卤脿路聤脿露炉脿露禄脿路聤脿露路 脿路聝脿路聞 +脿路聙脿路聤芒聙聧脿露潞脿路聫脿露麓脿路聵脿露颅脿路聮 脿露聡脿露颅脿路聰脿路聟脿路聰 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤. 脿露赂脿路職脿路聙脿路聫 脿路聝脿路聬脿露赂脿路聙脿路聮脿露搂脿露赂 todo.txt 脿露聡脿露颅脿路聰脿路聟脿路聰 脿露職脿路聮脿露禄脿路聯脿露赂脿路職 脿路聝脿露聜脿路聙脿路聫脿露炉脿路聙脿露陆 脿露炉脿路聵脿路聛脿路聤芒聙聧脿露潞脿露赂脿路聫脿露卤 脿路聙脿路職.</string>
    <string name="infinite">脿露聟脿露卤脿露卤脿路聤脿露颅脿露潞脿路聮</string>
    <string name="browse_by_project">脿路聙脿路聤芒聙聧脿露潞脿路聫脿露麓脿路聵脿露颅脿路聮脿露潞 脿露聟脿露卤脿路聰脿路聙 脿露露脿路聤芒聙聧脿露禄脿路聙脿路聰脿路聝脿路聤 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="browse_by_context">脿路聝脿露卤脿路聤脿露炉脿露禄脿路聤脿露路脿露潞 脿露聟脿露卤脿路聰脿路聙 脿露露脿路聤芒聙聧脿露禄脿路聙脿路聰脿路聝脿路聤 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="insert_project">脿路聙脿路聤脿露潞脿路聫脿露麓脿路聵脿露颅脿路聮 脿露聡脿露颅脿路聰脿露陆脿路聤 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="insert_context">脿路聝脿露卤脿路聤脿露炉脿露禄脿路聤脿露路 脿露聡脿露颅脿路聰脿路聟脿露颅脿路聤 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="browse_todo">Todo 脿露露脿路聤芒聙聧脿露禄脿路聙脿路聰脿路聝脿路聤 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="browse_by_priority">脿露麓脿路聤芒聙聧脿露禄脿露赂脿路聰脿露聸脿露颅脿路聫脿路聙脿露潞 脿露聟脿露卤脿路聰脿路聙 脿露露脿路聤芒聙聧脿露禄脿路聙脿路聰脿路聝脿路聤 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="browse_by_due_date">脿露卤脿路聮脿露潞脿露赂脿路聮脿露颅 脿露炉脿路聮脿露卤脿露潞 脿露聟脿露卤脿路聰脿路聙 脿露露脿路聤芒聙聧脿露禄脿路聙脿路聰脿路聝脿路聤 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="due_overdue">脿露職脿露陆脿路聤 脿露聣脿露職脿路聰脿露颅脿路聤 脿路聙脿路聯 脿露聡脿露颅</string>
    <string name="due_today">脿露聟脿露炉 脿露卤脿路聮脿路聝脿路聫</string>
    <string name="due_future">脿露聣脿露炉脿路聮脿露禄脿路聮脿露潞脿路職脿露炉脿路聯 脿露卤脿路聮脿露潞脿露赂脿路聮脿露颅脿露潞脿路聮</string>
    <string name="completed">脿路聝脿露赂脿路聤脿露麓脿路聳脿露禄脿路聤脿露芦 脿露職脿路聟脿路聫</string>
    <string name="match_any">脿露聲脿露卤脿路聭脿露赂 脿露聭脿露職脿露職脿路聤 脿露聹脿路聬脿露陆脿露麓脿路聶脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="match_all">脿路聝脿路聮脿露潞脿露陆脿路聤脿露陆 脿露聹脿露陆脿露麓脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="dynamic_notebook_root_links">脿露卤脿路聺脿露搂脿路聤脿露露脿路聰脿露職脿路聤 脿露赂脿路聳脿露陆 脿路聝脿露鲁脿路聞脿路聫 脿露聹脿露颅脿路聮脿露職 脿路聝脿路聶脿路聙脿路聯脿露赂</string>
    <string name="search_dynamically_for_notebook_root">脿路聙脿路聮脿露職脿路聮 脿路聝脿露露脿路聬脿露鲁脿路聮 脿露聟脿露卤脿路聰脿露聹脿露赂脿露卤脿露潞 脿露職脿路聮脿露禄脿路聯脿露赂 脿路聝脿露鲁脿路聞脿路聫, 脿路聙脿露颅脿路聤脿露赂脿露卤脿路聤 脿路聝脿露搂脿路聞脿露卤脿路聤 脿露麓脿路聹脿露颅 脿路聝脿露鲁脿路聞脿路聫 脿露赂脿路聳脿露陆 脿露卤脿路聫脿露赂脿路聫脿路聙脿露陆脿路聮脿露潞 脿路聞脿露鲁脿路聰脿露卤脿路聫 脿露聹脿路聬脿露卤脿路聯脿露赂脿露搂 notebook.zim 脿露聹脿路聹脿露卤脿路聰脿路聙 脿路聝脿露鲁脿路聞脿路聫 脿露聹脿露颅脿路聮脿露職脿路聙 脿路聝脿路聹脿露潞脿露卤脿路聤脿露卤. 脿露聰脿露露 zim 脿路聝脿露搂脿路聞脿露卤脿路聤 脿露麓脿路聹脿露颅脿路聤 脿露職脿路聮脿路聞脿路聮脿露麓脿露潞脿露職脿路聤 脿露路脿路聫脿路聙脿路聮脿露颅脿路聫 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤脿路職 脿露卤脿露赂脿路聤 脿路聞脿路聺 脿露潞脿路聶脿露炉脿路聰脿露赂脿路職 脿露聡脿露颅脿路聮 脿路聝脿露搂脿路聞脿露卤脿路聤 脿露麓脿路聹脿露颅脿路聤 脿露卤脿路聫脿露赂脿路聫脿路聙脿露陆脿路聮脿露潞 脿露聰脿露露脿露聹脿路職 zim 脿路聝脿露搂脿路聞脿露卤脿路聤 脿露麓脿路聹脿露颅脿露搂 脿露聟脿露卤脿路聰脿露禄脿路聳脿露麓 脿露卤脿路聹脿路聙脿路職 脿露卤脿露赂脿路聤 脿露赂脿路聶脿露潞 脿露麓脿露禄脿路聯脿露職脿路聤脿路聜脿路聫 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤.</string>
    <string name="share_into_format">- 脿露聠脿露職脿路聵脿露颅脿路聮脿露潞脿露搂 脿露露脿路聶脿露炉脿路聫 脿露聹脿露卤脿路聤脿露卤</string>
    <string name="auto_format">脿路聝脿路聤脿路聙脿露潞脿露聜脿露職脿路聤芒聙聧脿露禄脿路聯脿露潞 脿露聠脿露職脿路聵脿露颅脿路聮脿露潞</string>
    <string name="insert_snippet">脿路聝脿路聤脿露卤脿路聮脿露麓脿露搂脿路聤 脿露聡脿露颅脿路聰脿路聟脿路聰 脿露職脿露禄脿露卤脿路聤脿露卤</string>
</resources>
